公道少少，達哥係咪上世欠咗你哋？

即係咁，好多人鬧佢用殘體字玩game，喺冇得揀繁體而佢又唔係英文叻到全部字秒英譯中講比大家聽個劇情嘅情況下用殘體，成班仇中人士衝岀嚟鬧，已經覺得嗰班所謂達粉失晒控，殺紅了眼咁樣，根本為鬧而鬧
69同64更加令到班人癡曬線，所有野都無限放大，咩事先？
佢開台係為咗帶領香港市民咩？我就覺得佢原本只係直播打機比人睇，踢波冇野講會悶場所以搵每日都可以講唔完嘅新聞充吓場，得閒就抒發少少自己嘅意見，政治從來唔係達哥嘅目標，你哋將自己想法強加於佢仲要覺得自己大義嗰吓真係夠無恥
其實如果達哥係開政治討論台，大家係可以屌，但事實佢開嘅係遊戲直播台，講新聞唔係必然，所以佢係咩政治思想係冇任何必要同大家交代，尤其依家風頭火勢，更加冇必要衝岀嚟講啲危險野
唔好再講以前64點點點，今時唔同往日，逃犯條例好大機會過，政府更加無法無天，佢係公眾人物，除咗你哋仲有其他人留意住，壓力一定比起你哋大，點解你哋可以匿埋喺電腦後面指指點點，而佢就唔可以保護自己？你可以唔驚死（歡迎你岀樣拍返條片講吓中共有幾衰之類），但你唔可以笑/指責人哋怕事，因為惹禍上身嗰個唔係你
總之，發生咩事起上嚟乜都幫唔到救唔到負責唔到嘅人，完完全全冇資格要求任何野，完
〈有啲巴絲可能喺chatroom睇過，係，我係copy翻過嚟〉

得啦 屌你老母

得你老母，如果呢個逃犯條例唔係咁恐怖咁癡線咁無理，我哋需要上街需要69咩？

真係，條例通過左，佢俾人搞
係唔係你哋救佢？

負皮嗰啲，你哋係咪救到佢？

睇下梁天琦而家點咪知有無人救佢

叫你一聲義士仲唔夠?

講到尾都係錢

喂，講到咁荀你自己唔做呢個義士？
為咗呢句義士搵命博，你真係好撚偉大，得你先做到

冇錢你生活到？
講到大陸錢唔係錢咁
不如你又講吓香港紅資當道，點樣避？
又唔係作奸犯科，正正當當搵錢有乜問題？
就算你返緊嘅係日資公司，佢啲錢啲生意大半都係嚟自中國，唔通你又唔做？
講到好似唔食飯淨呼吸都生存到咁，on9
仲要呀，真係岀事你做只係無生意咁簡單？拉上去打靶都得呀，死嗰個唔係你就當然講得輕鬆啦智障

講到人命，冇咗就冇咗，關我撚事咁
你呢種思想同64叫軍隊鎮壓，呢班垃圾居然唔照我意思去做，全部死晒就岩啦，冇咩值得顧慮嘅嗰種思想有乜分別？

無backup佬同我地連登仔撐佢有今日
出下聲好應該啦

又嚟啦，又係支那式思想
支那：如果唔係我哋中國同胞撐你收留你，香港你會有咁高成就？我管吓你同化你將你變到同我哋一樣有乜問題？
香港：關你撚事，咁撚把炮咪撚理我囉on9

成9日ff自己得咁重要冇咗你唔得
係呀係呀，快啲走咪再睇佢啦，咁佢咪摺囉

照你咁講，冇人有資格叫人上街啦，冇人有責任試上街啦

仲有呀backup佬自己擅自幫人backup嚟自肥
如果當初佢係同達哥白紙黑字有合作，佢撕爛張約告9佢先叫岀賣
一直冇揸正嚟做，唔代表佢冇執返正嘅權利，咁唔叫岀賣

上街從來係對自己，唔係呀邊個支持呀邊個去所以我去
唔好講到上街同食生菜一樣，每個人都知上街係危險，自己用腦消化完衡量過覺得有需要就會去，關其他人嘅想法咩事？

細蚊仔係咁

你可以做嘅，只係話比人聽可以喺其他角度睇件事，只係咁多，其他人聽定唔聽，認唔認同係另一件事，從來冇得迫
定你覺得，69上街嘅人全部都係靠連登仔迫岀嚟，香港冇咗連登仔迫就冇人上街？

如果依個POST負評多過正評，香港就真係慘
證明咁撚有影響力既連登仔諗野都好撚蠢

根本自己無助，先想搵達哥依D講野有人聽既人出聲
仲話係自己棒佢紅，講到自己付出左好多咁
依家仲要屌鳩番人轉頭
咁樣叫人幫自己，真係好撚廢

人地想幫咪幫，佢又無撚直接講「中國共產黨萬歲」
關你地撚事咩? 講到自己係老闆咁

係呀，唔岀聲反對=支持共狗奶共
又係香港禮義廉式思想
成日話9啲建制派，自己就19樣

唔表態當然係佢自由

但係散播殘體字就係公然染紅香港
唔洗再用習慣論黎洗白呢件事

嗰隻game無繁體得簡體
又好多醫學用字同古英語
怕d人唔明先至用殘體

不過有心扮唔知老屈達哥就繼續啦

每件事理應一樣還一樣，但連登仔就鍾意炒埋一齊講
上次殘體字就係好例子，得英文同殘體，咁撚殘體方便去睇都係正常既事
但如果係有繁體都走去揀殘體，咁我都會屌埋一份，但事實就係連登仔盲反，都加上本身有堆見紅即反既人見有機會又馬上屌

講69，有人話唔表明立場但客觀講都得掛？但問心啦，佢客觀分析完之後大家唔會想進一步要佢表態咩

我唔會話達哥做得岩定唔岩
但一個3字頭，諗既野，要顧慮既野比一個冇咩包袱既10幾20幾既人多好多
而且好似上面既其他po既巴打所講，之前發聲既，行動過既人有咩下場？
他日達哥出事個陣，問心啦，我地會唔會肯幫佢，定到時為左自己安危而對佢見死不救

你都oL9嘅，回應返我啦
冇得揀繁體呀！冇得揀繁體呀！冇得揀繁體呀！
英文唔夠叻呀！英文唔夠叻呀！英文唔夠叻呀！
死多兩次就比人話拉布話悶，仲要用英人慢慢查？點玩呀？台灣人都玩殘體啦，其他香港直播主都有用殘體，淨係屌佢一個道理仲喺你度咩？唔公開屌7製作公司嘅你哋有乜資格鬧？外國公司唔L知有殘繁分別好正常
喂呀，唔好淨係講表面野，回應吓我嘅論點啦屌你老母

大把人都無講, 但達哥無講就俾人追住嚟咬。

其實唔係肯唔肯嘅問題，係有冇能力去幫嘅問題

又用習慣論呢個point
依家原來有人逼佢玩 逼佢染紅？

同埋咩叫播主？

你逼人向其他台主表態同班連登仔逼達哥表態有咩分別

點解唔可以用呢個pt，岩嘅都唔比用咁你屈晒機啦
1+1等於幾多？唔準答2，玩緊iq題？
事實上，好嘅遊戲，點解因為啲字體而唔玩得？唔知繁殘有別都冇辦法，冇咁多資料去整晒所有字體就唔玩得？
喂，記得同阿媽講，睇清楚啲菜邊度種，肉係邊度買，唔好買支那岀品，咁撚唔想染紅嘅話

我冇迫呀，我係話佢哋冇道理咋喎
dse中文唔合格？小學開始重新讀過啦

都唔知點解一定要達哥表態

因為奴性，天生係要搵樣野lead住自己，唔係就變盲頭烏蠅，自己唔識思考變殘廢
個個睇完冇任何野反駁到我就留負皮然後過隔離post繼續鬧繼續自慰

一提64.......無限BAN 600秒

屌 終於有人講人話 多謝樓主

成個連登都係啲on9仔俾班波台人類渣滓撚
結果全部變哂紅衛兵

幫佢搞達朝日

呢樣就真係唔好意思啦
我睇佢打機係冇睇留言嘅
發生緊咩事我唔係太清楚，唔想盲撐佢
但係有兩樣野你應該搞清楚先話佢
1.被ban嘅言論除咗64仲有冇其他過份嘅說話
2.可能有人話「我岩岩講64被ban了」，都只係呢個人口講話佢係講64被ban，事實係咪真係有關，有冇咩証據先？
好多時啲人為咗令勢頭企係自己嗰邊，講大話或者講啲唔講啲，唔可以就咁聽片面之詞

巴打講得岩 達哥令我地學會體諒點解啲上流階層唔出黎抗爭 係利益前途面前 其他野都不再重要 我地唔可以強求達哥做咩 尊重佢決定啦

屌你老母班on9仔仲提backup佬
條撚樣偷片放youtube仲要收錢，人地owner自己都冇收錢，連登仔知唔知咩叫copyright呀？

逼人表態呢樣野真係好病態
唔出聲代表支持土共？
由其係呢個危險政權下其實好多反共既野都係應該暗暗地做

唔太迷達哥,

但係, 如果一個人連沉默嘅自由都無,
咁同土垬逼中港澳偽人夾硬發聲有咩分別?

岩呀，啲咩4000蚊呀，紅背景啲免費野飲呀，明知自己公司都係做強國人生意都唔辭職呀，仲買緊made in china野呀，之餘此類，利益當前乜都狗衝嘅香港市民實在冇資格去話人

大事大非都唔表態不嬲都係問題黎架啦 唔係之前點解個個要屌個班話自己政治冷感一有政治就唔出聲既人

你覺得要岀聲唔代表人哋係必然岀聲嫁喎
我試過雨傘嗰陣去警局門口剪L晒啲藍絲帶
比3個警察圍住逗，好彩得個放狗途人搭爹救我
之後我都唔夠膽再做啦
呢件事上面有幾機野
1.你之前氣頭勁乜都夠膽，之後變得唔夠膽唔係因為個人變咗，只係開始識驚，之前唔識驚
2.放狗人搭傘之前好多人停低，但冇人救我，冇人岀聲，但我唔可以怪佢哋，因為係我選擇咁做，我要為自己行為負責而唔係佢哋為我負責
3.喺香港，咁樣嘅放狗人其實唔多（只係識匿埋喺mon後面嘅人狗都不如）

有d 野係經歷過先明。 憤青未出黎社會做野，只係識罵人變左乜乜柒柒，要求別人點點點。

只可以話呀達犯左全天下人都會犯既通病 利益為先

你地都救唔到我
所以我去舐共

其實佢冇叫囂中國醒中國勁中國冇得頂
啲生活小知識分享都叫舐共
咁香港人真係冇得救，救唔到，唔抵救
因為龍門任你搬，全香港都舐緊共

同D大災難逼人捐錢無分別

全世界得一個小知識

龍門又係任你搬，你仇中，佢講啲有關中國嘅野就係舐共，阿A仇日，講吓日本妹又可以話佢崇日賣國，阿B仇美，講吓漢堡包又話佢美帝走狗
不如毒L啞晒全世界人啦on9
為咗配合你呢啲幼稚園未畢業嘅人乜都唔準提cls

白色恐怖 自我審查 中資 搵食啫 犯法牙？

人會改變，會驚失去眼前。有人鐘意嘅係以前咩都講得嘅達哥，佢哋接受唔到呢個改變，味屌囉（發生緊），屌唔聽自然會放棄會走。

達哥過去嘅敢言係佢成功嘅原因之一，先得到兄弟，再得到公司賞識。可惜而家要為討好公司而捨本逐末（當然一路都會有人支持）。

話唔定將來面面俱圓嘅達哥會係娛樂圈紅人，但係班fans仲會唔會稱得上係真兄弟呢？

我都覺 仲要迫佢表態 做乜9
啲人覺得非黑即白 中立等於死

白色恐怖自我審查係為咗保護自己有罪？
有人賞識你提攜你，你就調返連嫌棄人哋中資？
你可以嫌棄，但唔嫌棄唔係錯
回到最開頭，屌得咁開心嗰班，有起咩事上嚟你負責到啲乜？一句義士讚吓佢？
先唔講啲咩立場
咁多年，佢冇收「你」錢打機比你睇，每日留意咁多新聞話你哋知，佢有乜回報？有人代你哋資助佢幫佢有乜野問題？吓？唔駛食飯呼吸得嫁啦？

如果你可以大大聲講「擺脫中資，我養你」而你又做得到，比到佢前途，但佢又唔肯跟你，你可以屌佢，我支持你

食撚屎啦, 咁多人上大陸揾銀又俾你班撚樣返對, 依家你鍾意果個星去揾銀就話人上世欠咗你哋 , 你個腦裝屎架 6月9號,佢出唔出黎阿,

提返你，我針對嘅係你哋迫人表態，迫人講啲危險野想佢死食花生，然後講句義士就拍拍屁股走人，完全唔駛負責任嘅人要求人哋博命，唔合理囉
另外，邊個上大陸搵銀有人反對過？有冇睇到連登幾多2019倚天嘅post？口話反中反中，身體好誠實咁吹捧大陸野，反咩中姐你哋
幼稚園學生對人不對事仲要以為道理大義喺自己嗰邊，真on9

因為你班人，我係真心覺得岀去同你班人一齊行好羞恥
只係我認同舉辦嘅意義目的，唔應該比你班垃圾左右自己意志先會去，收斂吓啦

講中你鍾意果個人,就錯,
佢揾大陸水就岩?
盲反撚

佢支持唔得架咩? 之前又成日政治撚上身, 怕俾人拉上去又唔講?
你地支持佢幫佢揾錢做乜撚姐, 佢間屋,佢架車你有份供架7頭

果D倚天撚, KPOP 好過你地支持達哥多多聲, 起麻佢地立場定
一方面屌緊D大陸野, 屌淘寶,屌支付寶, ,達哥做就岩, 其實人既明星做就錯, ON撚9,.

導人向善，支共达d大話勁過777

大J,笑波子講"危險野"阿, 咁又點??
佢一句話支持6 9 , 一車車人去遊行啦 ,之後少D JOB接之麻

今次真係睇得出 大j 同達狗真係高下立見

睇清楚 嗰班友係平時一路都盲反開達哥班波台狗黎, 咩歌神譚詠倫/oliver吉魯豬腦.. 類似名, 分分鐘全部同一人開分身acc, 而呢個痴線佬係專追住達哥咬, 唔係咩支持民主自由 想人69上街的人黎

連續幾個我都懶得分開回，一次過

我從來都冇話人哋搵大陸錢唔岩喎
何來人哋唔得，我鐘意嗰個就得？作故仔咁撚叻叻豬
反而係你哋，自己驚，縮喺個mon度就得，人哋講少句唔惹是生非就唔得，你哋啲回應我比返你哋啦
你哋唔睇/扮睇唔到人哋論點，駁唔L到就搵其他野嚟鬧，同啲阿媽19樣，跌落地𢲡返渣沙

追post啦醒目
人哋點點點所以應該點點點，淨係識得做羊群，人云亦云應聲蟲
呀邊個唔驚，你唔驚，全世界都唔準驚？
支那式思想騎劫？

你呢啲咪雙重標準囉，盲反撚呢個名改比你自己改得好呀
再用吓腦，用吓對眼，追咗post先先啦7頭

呢個post高質，感恩達哥仲有啲有分析力嘅支持者

再直接啲吖
由頭到尾都係1個問題
有事，你會負到啲咩責任定你係大條道理咁話，我叫佢去死，佢選擇聽我講去死，責任喺我度咩關我撚事？

樓主 撐你呀企喺達仔角度諗就會明白達哥點解咁決定，反而班自私撚只係企喺自己角度到諗就以為係岩哂。人哋大J 笑波子講達哥就要講 咁人哋考到入哈佛 牛津 反達班人又唔得你哋咪好撚廢

其實直接簡單一句
任何人嘅言行，係得自己可以負到個責任，揀A定B，後果係得自己孭，所以其他人冇資格去指指點點，除非你孭得起人哋隻鑊
針對呢一點嚟回應唔該

根本係用對新聞機構、政治領袖既要求黎屌一個開台打機既人

以往都為六四默哀，今次提都唔提
背後係咩原因？我無覺得佢咁做有錯，
只係令人覺得佢退縮左，令人對佢十分失望姐

政治取態不嬲都係個人行為
達仔佢又唔係要做政治家、要做總統，好似希特勒咁要公開演說

更甚係我可以同大家講一件真人真事
屋企有人，身邊識人係共X黨員
你所講既每一個說話無人知道幾時會傳到上去
可能講錯一句說話唔單單止係你，連你屋企都比人搞
呢個唔單止係搵唔搵食問題，更係人身安全問題

逼人表態、上網屌人地就梗係易
連登啲紅衛兵已經咁恐怖，真係啲紅衛兵更加恐怖

你咁講民建聯班友都無錯，都係為左保護自己的利益姐

我咁睇 達仔間公司一開始都係靠大陸果邊資金(戴定頭盔唔知仲係咪run緊)自己岀品嘅暴擊英雄之前都講到明係貼錢行落去 姐係其實達仔興趣果啲都唔係行得好理想 應該靠ad拎翻啲收入 如果達仔行以前果個性格應該無得翻身 所以有時沉密係最好 無得怪達哥！想睇人表態作為參考咪去睇大J 笑波子咯 無謂逼死達

簡單總結樓主的論點：
搵食姐，犯法啊？你養我啊？

當人擁有愈多，愈害怕失去。努力打拼咁多年，你捨得失去你努力一切？口講就天下無敵，做就有心無力拉

不如你又岀樣拍條片upload上唔同平台 分享下你睇法好無

嗱，失望係可以
但唔係用群眾壓力去迫人岀聲
係兩種唔同嘅反應嚟

d 政治撚好中意講一個詞彙"自我審查" 黎拋疾人。學樓主話齋，佢奶過一次野，差d 比人拉，佢學識明哲保身，咁唔代表樓主變左立場，咩撚野自我審咩查姐。

問題係民建聯損人利己，達哥岀少句聲點損人法？損咗你哋玻璃心？

咁你咪認左佢為錢低頭囉，我無話佢咁做係錯
我只係對佢失望姐，同理，建制/官/有錢佬同樣都擁有好多特權，都努力打拼，都捨不得失去，你地咁支持達哥，你地都無權屌班權貴啦

其實好唔明點解反達啲人都係非黑即白咁學校老師64事件佔中案都唔分享得自己立埸係咪又親共

講咁多做咩
Unfollow , 行動最實際

係呀，你養唔養得起養唔起就上床訓教啦小寶寶

不如你都拍條片，分享你的睇法啦

講得好好
嗰班現代紅衛兵真係好恐怖

擁有得多一定係錢？可能達哥有女朋友 有生命中想守護果啲野唔得？

達哥係想同你地講
搵夠錢好走啦

我無迫佢表態，有人咁做唔代表我有咁做

亂up 啦 ,達哥根本無年年默哀，扮曬野搵位入

唔好講話失去，比人搭咗返大陸，被自殺被病發都有機會

依加係你希望人哋講下人哋睇法，我由頭到尾都無希望過達哥講佢點睇。點解唔係你做個榜樣反而射個波比我？

冇立場 都可以論述件事，交比學生自己思考

我邊句係想達哥講佢點睇？

做藝人講政治夠唔係必然 你班連登狗咪又逼人表態 點解放去柒韡到就叫逼害佢

有時客觀言論都不免加入左少少主觀字眼到時咪又係比位人入

有無人特登做佢好明顯啦

利字當頭，扮盲扮聽唔都咪算囉。
唔好睇到佢咁正直同咁有風骨，好正常

因為小朋友過曬黎連登

唔知幾時開始已經冇睇chat room，周不時罵戰，返到屋企想輕輕鬆鬆抖吓都唔得

69當日冇落街就係共狗啦直頭

連登咩人都有 算啦 咁易改變d人諗咩咩

到時達哥講完之後搞到被人告或者坐監，呢度肯定話抵啦，抵撚死

我由頭到尾都係擔心佢條命仔
再講，你班小微塵做乜要驚到上街姐？因為你嗰少少嘅利益錢財咩？你有咩？大家都係驚條命仔唔知下場如何姐
去到公眾人物身上好似佢識無限復活咁，淨係講錢
廢青打機打上腦？

老老豆豆，大家都識講達仔係香港龍頭KOL。但其實達哥以其他國家比都係小巫見大巫大家識講香港政府唔支持創新電競呢方面野，點解唔比多啲支持達仔以行動話比香港政府知呢方面係有乜好處而係推一個電玩直播家去政治呢邊 根本兩回事風馬牛不相及 如果死左一個達哥後面個有邊個揸得起大旗？未對外先對內自相殘殺真係香港人根性？Sorry for 1999

孭上身個個又唔係佢哋，佢哋講乜都得

提醒返，自相殘殺係支那人根性，大家一家親

見大家咁關心香港，作為一個香港人人當然開心。但達仔點樣決定係佢自由，係忠實fans應該支撐。你哋可以自己去遊行岀一分力，你都可以去從政。好多方法都有得盡你力量去改變香港。

冇哂point駁之後又搬back up佬出黎 條撚樣靠back up賺錢又有咩咁把閉？

好正

Back up佬件事眾所9知 達仔無採取法律行動已經算好好人

唔見得你逼一個無政治BG/權力人岀黎講野有咩用，分分鐘害死人。

仲好意思日提夜提嗰吓好野

達哥成名在於直播打機講野搞笑 再加上卡關啲蝦碌野 佢成名從來都唔係講政治野抽油水之類架喎 因為佢都唔係政治人物 點解要強迫一個唔係政治人一定要為政治表態先? 佢以前有講政治 撐民主自由 對我黎講係bonus 並唔係我地中意達哥的主體 佢亦無將講政治成為佢主賣點, 少左呢啲旁支根本無阻佢既賣點, 咁點解呢啲旁支今日會成為反佢既理由? 我就覺得好唔合理 好盲反感覺囉[/quote]

真，依家出到街個個個樣都好似計時炸彈想隨時爆咁款

所以真係唔知啲人點解仲要撐條on9 back up佬 cap哂水仲要扮受害者

喂喂喂，盲反撚唔講錢冇野講？
仲諗緊搬咩其他野岀嚟講？

做得多啲人就會覺得呢樣野係必然，你一次唔做你就一撚定係錯撚硬

日本二戰後靠民族意識唔靠任何一個國家全部人只買國產貨 先令日本經濟起飛得咁快。呢個就係團結表現屌你班反達人有時間屌人不如攞時間去組織點樣令政府停左返中先

將額外bonus變做主體 混入視聽, 反達狗真係零舍弱智 盲反到一個點亂鳩咁黎

教育制度嘅失敗

懷疑中學都未讀完

其實班友係咪同中共一樣？

限制言論自由？

一定要表態，就算你表左態，但係撐共都一定會屌你

咁樣變相得返一個選項？

樓主走先，我都好認同你所講，呢刻人人要求達哥表態，紅衛兵上身咁，道德綁架

你係達哥, 定係佢老母阿, 香港就死, 仲要理邊個死邊個唔死??
ON99 好心你讀下書, 唔好成日睇達哥啦

無知一問
如果達哥反送中
叫人上街
當日若然搞到魚蛋咁
達哥會唔會俾人告煽惑

條友比你駁到無聲出，縮返入老母西

唔講達哥淨係想回應一下你依句

你咁講點解啲連登仔平時屌政治冷感嘅人係港豬嘅時候你唔幫下口 人地都係乜都唔做就被連登仔屌

( Show Blocked User - 係咪搞笑 )完全封鎖

達哥支持送中咪咩事都冇囉
香港呢幾百萬人洗撚理咩
上面咁多錢搵

依個POST D中立撚, 同達哥FANS ,無資格屌5毛3毛,同唔去69果班人

應該都大機會唔係都加一條不誠實使用電腦

咪係, 所有人都係為自己, 踩到埋身就要反架啦
建制果班為自己飯碗出賣香港, 之後又可以上中共做狗,發到PK
佢係出賣左香港人阿,
咁達哥為錢出賣左一直睇佢既人, 佢無問題架,
但你地無資格屌建制,同777

依加中國權力明顯壓過黎 是但都比條罪你拉

第一句就知佢假膠啦

其實淨睇連登就知香港救唔番

唔怪之得陳雲都放棄

請問達哥如何岀賣兄弟？

太skr了

到時嗰班人只會回一句「抵啦」

全香港藝人+歌手+youtuber+大大小小公眾人物
斷估都幾萬人

係恰達哥一個人
又唔見有人開post聲討奶共藝人+幾千正評
欺善怕惡揀人黎恰，仲話爭取公義，呸

你同中共踐踏生命嘅嗰種態度有乜分別？
你其實係中共走狗係咪？
唔好以為自己讀緊幼稚園人哋都係先得㗎？
成個post講咗幾多次
追完post，大學畢業再同你傾啦小寶寶

今次達哥咁多人屌我覺得係因為用殘體玩game積落嚟
然後又連爆69 64兩單嘢
唔係叫佢表態 喂當新聞陳述下都好吖
結果連講都唔講 以前佢都會暗示下64 串下中共 而家?

樓主 我幫你總結
人在江湖 身不由己
搵食姐犯法啊

人當然有保護自己的權利啦 佢唔講64,69 從來都無人可以轉變佢
連登仔就算屌極佢唔作回應都係無法 都係叫屌下
對佢自我審查反感而屌有咩問題

不過我就好撚反感佢依種做法 所以我有我屌
如果你話佢係無做開任何有關政治評論咁你啱 但你64一直都有做開暗示 突然全部唔做 即係自我審查啦
依家係連中立陳述事件都唔做啊
佢咁做同CCTVB有咩分別

你咁講 即係咩人都唔屌得啦
建制都係保護自己利益或條命仔 所以我唔屌得建制
777都係保護自己利益或條命仔 所以我唔屌得777
支持條例的大商家都係保護自己利益或條命仔 所以我唔屌得果堆大商家

邊有人知過唔到條例上面三個持份者過唔到會唔會有後果
你咁講無人可以示威啦 因為我反條例可能會間接害死777,建制派,大商家
因為我無為上面三種持份者諗後果 所以我地唔屌得啦

無事就 -6

On9
傻閪先會睇

屌諗起早幾日達哥玩三國都怕左班人唔敢用普通話用英文。跟住d 友又話聽唔慣。煩到痴線

又冇指名道姓我幫邊個？我唔會好似啲政治撚咁樣對住空氣大鬧特鬧，佢哋自慰姐

係呀係呀
反駁唔到講風涼話係香港文化

大家都冇資格嫁，咁係咪大家可以一齊收聲先？

邏輯上，唔表態反共，當然唔可以當佢支持共産黨。但係道德上，沉默係有代價。

「起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

They came first for the Communists,and I didn't speak up, because I wasn't a Communist.

Then they came for the Jews, and I didn't speak up because I wasn't a Jew.

Then they came for the trade unionists, and I didn't speak up because I wasn't a trade unionist.

Then they came for the Catholics,and I didn't speak up because I was a Protestant.

Then they came for me,and by that time no one was left to speak up.」
——馬丁‧尼莫拉牧師。波士頓猶太人大屠殺紀念碑銘文。1945年

假膠搞事又有傻仔一齊癲
殺到埋身仲搞批判，小心有報應

殘體字根本就係盲反，同如果啲野有你諗得咁容易輕鬆就唔會有「人在江湖，身不由己」呢句野拉

我想知佢岀賣你啲乜
backup佬冇同達哥合作簽約嘅，執返正嚟做叫岀賣
佢係打機直播嘅，被人捧咗做民主小先鋒，謹言慎行比人話岀賣
知唔知岀賣呢兩個字點用點解？讀吓書啦小朋友

一句講晒, D打手低質
屌TVB既藝人支持送中
同時又支持自己鍾意既KOL
矛盾到無極限, 有討論空間?
來來去去就話怕達哥俾人拉俾人乜乜乜
拉佢把撚咩, 叫佢返大陸交稅定點阿
要佢表態係因為佢手上D FANS ON9阿
可以利用 拎69號多D人出黎, 死忠真係死忠
個腦得達哥, 人地層樓你有份供, 第時俾人拉果陣,
係中國咪望住個天講句,好彩達哥無事, 我幫佢坐,
唔洗怕怕

希望樓主答我

屌, 你一定係女人黎
CLS

有無人諗過
佢唔講係因為佢怕叫左人上街
到果日事情演化為流血衝突
有兄弟受傷或無左條命
佢心入面會唔安樂
佢寧可俾你班人日鬧夜鬧

利申純ff

btw之前有個人好似俾差佬打到要坐輪椅
新聞媒體用完即棄，無跟進
而家唔知佢生活點

為咗討好你班人攞命仔博？
不如你嚟先啦？驚呀？

其實大家反達，咁不滿達不如自己走拉。引起罵戰令大家唔開心咁樣好咩？道不同不相為謀！你哋想聽人勇於表達意見，咁你哋咪睇其他人咯。無人拎槍要求你哋一定要睇達啵定係收左錢追擊人炸

我相信在座任何一位 如果比一百萬你 叫你唔好提64你都肯定會唔提

其實真係冇人有責任勸人上街
叫人上街，人地上完街有事被捕/受傷，係咪你負責？
達哥勸人，遲下被屈煽動，你班施壓既又會否幫手？

真正信奉民主自由就應由人地自已決定，人地大可唔出聲，當日照上街，私底下call馬，唔表態都係自由之一。

人人識講black bloc+太空卡等等保護自已，但去到達哥呢類身份曝曬光既就要求人公開表態，乜撚野標準，想推人去死咪講。

仲記得人地當日佔領運動收台一週+特備節目講呢單野，創香港實況界先河，呢o的就冇人記得，玩隻殘體game方便觀眾就嘈生晒，仲要全港成千上萬藝人，係恰人地一個，屌

一開始覺得你為左自己鍾意既KOL 作為FANS ,你立場好鮮明
但你係死忠阿,明未阿, 是非黑白都未識分阿
走啦,好嗎, 揾條女或者揾條仔拍下拖, 你個人會無咁ON9

如果一個人説話左右到你思考，咁你個腦應該都幾細下

我答你啦,

佢ON9架

殘體字係盲反? 咁點先算反得有道理呀
以前打機用日文英文9up都係咁玩啦
而家又話怕fans睇唔明 所以要用殘體? 以前玩人中個個識日文?

其實上面講咗，你以上嗰堆，損人利己，屌係岩嘅
唔岀聲，保持沉默謹言慎行，損到邊個？你嘅玻璃心？
為咗討好你班人，損自己，你自己又做到咩？
仲要爭住代表我，你憑乜呀

我都係,我唔叫人上街,怕D人會黑警打死,
利申純ff

btw之前有個差佬俾人掉中個下巴, 有機會變植物人
新聞媒體用完即棄，無跟進
而家唔知佢生活點

邊個咁得閒出錢去追擊一個KOL阿,

其實你係咪曲線反達定抑或你係盲

陳述新聞都叫討好我地班人?
陳述新聞要比差佬拉
你住喺中國架

屌達哥果班，10個都唔知有冇1個係有睇台
當時有人話「英文有咩咁難」，點知有人貼圖原來黎隻出曬冷門宗教英文術語

唉屌你地鐘意啦

俾人恰係因為佢一向親民
當大家兄弟，有求必應
d人就以為可以恰囉

補充一下，愈係公眾人物愈有號召力，就愈應該企出黎講野。我唔係淨係針對達哥，我亦從來都冇針對佢一個人，但係我對所有唔敢表態嘅公眾人物感到失望。

「搵食啫，犯法啊？」
將個人利益優先於成個香港嘅經濟、民主、自由未來，講白啲，即係冇膽冇骨氣。當然佢有權選擇沉默，我亦唔會強迫佢。

但係，依家香港企係民主自由嘅分岔路，如果仍然為左個人利益而唔做啲嘢，真係令人好失望。

呢個世界唔係非黑即白

連衛兵，用繁體字嘅共產黨

黃耀明, 河CC 依D點計阿, 變左政棍添啦
佢地都唔怕俾人拉阿, 你鍾意個個俾人拉就唔得,係咪?

睇達哥果D人個腦有幾大阿?

當你一粒字都睇唔明果時，我睇你點樣9吹成隻驚

你咁講 即係咩人都唔屌得啦
建制都係保護自己利益或條命仔 所以我唔屌得建制
777都係保護自己利益或條命仔 所以我唔屌得777
支持條例的大商家都係保護自己利益或條命仔 所以我唔屌得果堆大商家

所以你係支持送中???

所以要第一個衝岀嚟爭住死先合理？
呢度講緊唔係一個上尖下平嘅三角形陣或圓型陣，係全部同一陣線嘅長方形陣，係大家平排，唔係推一個人上前

係工作時，公眾場合講講政治，
同冷唔冷感係兩樣野黎喎，
你試下返工大叫打倒共產黨會點

咁咪收台唔好做囉

又要食依碗飯又要驚
咁咪唔好食囉

咪做左英雄囉

你意思姐係社會責任拉 社會責任已經係生活質素高少少水平，當一個人自己生活未完全管理好前又點樣去高層次啲？

佢而家就係鍾意繼續開台但唔講政治，
你吹咩，咁咪唔好睇囉，
你唔睇大把人睇，關你撚事

唔係鐘意唔鐘意問題 係佢有「自由」去決定佢想點樣

不如你回應吓，你又冇錢又冇勢，怕乜條例呀？
到底你怕啲乜而要上街？
講野咁表面冇內容，小學交功課湊字數？

黎咩先姐 都傻傻地
佢袋嘅錢係咪比我袋先？

佢搵咁多根本係一直靠網民buy佢嘅形象

咁你個形象破滅左就自然收得皮

一粒字都唔明咁點解要玩落去

連試用英文字幕都唔試就走去用殘體
話怕fans唔明
而家達哥玩定fans玩

殘體譯古英文就譯得準d 唔會1999

答咗，追post唔該

無人反對對達失望果啲人，而係依加好多人逼達講佢睇法

係呀，連登岀名多人妖，同駁唔掂就人身攻擊嘅兒登仔

係阿, 不如簡單D講丫

你有權去支持達哥, 有權為佢膽心佢條命仔, 佢D錢
但如果你做左依D時, 咩777 建制派 只係換左角色
佢地一樣係為左自己命仔同D錢,所以為達哥發聲既,
你地係好矛盾,一係你地係支持送中架姐 ,係咪
你地支持達哥係好事, 証明你地知道有D人為左自己
會做D保護自己既野,香港人怕自己俾人拉上大陸,
所以佢地企出黎, 你地都怕俾人拉架MA? 咁你地有咩表示?
你可以睇達哥, 無人會怪你地支持佢, 但無得要求人地唔迫佢表態
你唔鍾意人地做野影響你, 我都唔鍾意你地做野影響我,

人地背後有政黨支持，有事有人捐錢，有律師幫打官司

包括達哥在內既人出事又有咩支持？去到最後佢既條件咪同一般人一樣，除左佢身份曝光+出名，特別容易被打壓。

我咪問如果佢遲下被控告煽動，係咪你班施壓既人負責先

一般人，肯抗爭既我欣賞，唔肯都唔勉強，除非你係權貴有財有勢，有條件

當然啦，我同你呢o的用假身份上網9up乜都得啦，人地有咩事又唔使負責

不嬲香港人善忘，一句義士就

香港人咁自私，好人難做 係香港你聽得少？

建制同林鄭係政治人物，達哥又係政治人物咩

係囉，完全正確
咁睇住佢自己滅亡咪得
點解要嘈咁多日都仲有人日日開post引戰?

我都有 自由 決定點屌佢 ?
合理?

連登仔：義士做得好名留歷史

但轉個頭捐返一百幾千幫下人都唔知肯唔肯，班友就繼續過生活，人地義士就一生受苦，隔住個moon上網講乜都得

一啲有力論點都冇，淨係攻擊我，0分

佢都係每日打機對住個mon自己講野姐
係有班人中意睇條友打機自言自語
佢又無叫人一定要睇
無人睇佢自然會收皮架啦

佢係驚，但都仲有得食
咁做咩要唔食先

咁咪好似宜加咁互屌囉 幾合理呀

所以咪話佢地係羊群，人云亦云應聲蟲

人哋翻譯一定翻得準過我哋咯你想試英文咪自己上網揾，你8成睇得明再屌達都唔遲 你哋真係以為自己英文系畢業？人哋企喺你哋到諗又唔開心，唔理你哋又唔高興

我無怕阿?
我係中立架
我有話要上街咩?
我叫佢,叫D人上街,反對條條例之MA

小朋友發脾氣？

如果個個都抱住「槍打出頭鳥」嘅心態，咁成個世界都玩撚完

再者，比達哥出名而已經發聲嘅人大有人在。

重申一次，我唔係針對達哥一個人，我係針對所有冇發言嘅公眾人物。如果每一個公眾人物都敢言敢行，中共搞到幾多個？
個個都驚槍打出頭鳥，唔係怪人話你冇膽冇骨氣喎

唔講政治定唔講新聞
搞清楚先啦 柒下柒下咁

你咪繼續睇囉
係唔關我事架

咁我講咩又關你撚事呀

到時就話抵啦

達仔有講過希望以自己想玩驚行先 人哋鐘意玩 你又接受唔到咪無睇咯 你有自由 佢都有自由

話你係女人,就話人人身攻擊你,
你姐係認自己係女人,ON99 鍾意達哥, ?
做咩阿, 想做人老婆仔?

玩日文係咪都係冇得揀繁中先？要比較就要用相同環境去比較，返學校問吓miss點解啦，下個

唔講咩立場，連陳述事實都唔敢？
如果連講下新聞都驚俾人拉嘅，咁依個程度你講唔講都會俾人拉啦

達哥揾左幾多錢你地知唔知, 我就唔知啦.
但佢一定夠錢揾律師幫佢打官司囉

係，你有自由你咪屌囉
屌到有班本來都係同一陣線嘅人頂你唔順唔幫拖

對家見到一定最開心，而你亦都唔會知你自己嘅偏激搞走咗幾多同伴姐梗係冇問題啦

如果你覺得逼達講野有助事情發展咁你就咁諗拉下，你思想已經高超到無視萬物！但希望你唔好再睇達 反正你唔鐘意佢

係囉，小朋友唔抵得之嘛，我明呀，十幾廿年前嘅小學同學都係咁樣，一模一樣

連試都唔試就話企喺fans角度諗
達哥已經用得越嚟越多支那詞語

得啦 遲d全香港班小學雞用哂d支那詞同殘體都冇問題架喇

我呢個達哥fans喺呢幾單野之後都心淡
難得你地而家仲撐達哥 犀利

無高登,連登, 佢打機有人睇?
我睇桶神, 台灣果D唔好?
睇大波妹唔好?
佢有時讀潮文, 9UP 睇政治野 SO?
你要用政治人物去令達哥個角色無咁重要?
支持送中果D又係政治人物?
有D中國人,怕俾中共拉 ,做5毛,愛國
佢地又係政治人物? 人地做D咩野你無權你理

你影響到人就已經over左自由個權利

按照你嘅邏輯，咁樣應該永遠都係各家自掃門前雪

再者，邏輯上，管理好自己嘅生活唔見得係去高層次嘅必要條件同充要條件。

陳述完一定問達哥點睇嫁啦，唔答你咪同依家一樣？
你估你哋啲行為模式冇人知咩用吓腦諗多步再岀聲

係香港做個萬幾人睇既實況主，閒時接下廣告
本身仲要run緊個遊戲公司燒緊錢 (唔知執左未

就等於條件好到可以冒住幾十萬百萬打官司既風險
咁天馬行空，我就唔信啦

你講依D就你盲撐嫁啦，佢地唔明人地幾大壓力，你唔講下就變撚晒啦，奶埋共啦，一波殘體字施壓，再黎69 64表態，重有咩敢講，講咩都死，到中立講既時候，就話你立場不定 牆頭草。所以達哥你賺夠下錢就移民啦，多謝達哥既咁多年既直播。

利申只係睇達哥打機，每日笑下就夠。

其實你係咪支那打手想等連登內戰? 真係有睇達哥?

以前玩人中真係冇中文字幕喎

得你係死忠之MA, 大把人睇達哥, 但唔會開POST 阿, ON9,.明未
依個POST 有D人都有睇達哥, 都睇唔過眼D人去屌達哥表態, 但佢地知
如果企係達哥果邊, 係矛盾阿, 所以佢地矛頭屌返送中, 同叫人上街
得你開POST係到吠,話人迫你個達哥表態好慘慘豬

你呢個打手做得幾難睇
block得

合理咪得囉,咁D人去佢台叫佢表態,同開POST屌達哥係合理丫MA

點解自己想要一個有號召力嘅人係格硬推人上去，打機打到變政治超人？你要搵，搵啲有做開政治野嘅
就好似啲人叫劉華做特首一樣無稽

唔該去睇Rock哥片 條例過左，只要係中共不爽都有借口拉你上去

講到自己捧紅達哥同大陸人講「沒有中國香港早就完蛋」一樣

佢唔會收皮，我會繼續支持，盲反嗰班就真係唔該同我收皮嘞

一開始根本就係球台假膠係到屌達哥引戰,之後D人互屌, 樓主仲要開POST ON99咁, 屌醒佢啦要

連登仔講係威做就西 上街人數多過64先算啦

嘩，咩理論都講得岀
係呀，佢哋唔怕比人拉，所以全世界都唔應該怕比人帶
好野好野，我就講唔岀啲咁嘅說話
你怕唔怕比人拉？唔怕？去天安門自焚大叫平反64

你又點知達仔入驚果時無了解過啲英文明幾多？如果用得多支那語係親中，你講英文係咪美帝走狗？

攻擊夠未，蜜糖拳～好痛呀

講真,一開始依個POST得2,3頁果陣都無人理樓主, 之後就出現左一埋睇達,同D, 唔知睇乜既人屌睇達果班人,
之後就互屌, 咁易控制, 叫達哥叫D人上街, 佢地果D幾萬個人, 有100個人上街都有賺啦
唔洗錢又有得搞,點解唔搞

搵返之前某post張圖出黎
你試下唔查子典譯啦屌，宗教用語出晒
幾撚正義，唔係你開台，你又唔係觀眾，講乜都得架啦

香港官方語言有英文呀老友 殘體唔係官方呀

"你點知"呢個假設 講唔到落去架喎

你係咪太眼訓，連咩人講呢段野係咩心態都分唔清呀？
7到唔敢睇

影響人? 影響左達哥?
WHAT?
佢日日屌女食和牛,有咩影響佢, 打開報紙, 上網, 入MTR 又見到佢
影響? 生意? 錢? 樓價?
咩自由姐, 黃心詠偷食,佢鍾意許志安又關D網民咩事?
SAMMAL 唔開心, 但身家幾個億咁又影響到邊個?
好心就鍾意自己多D啦, 成日為人地諗咁多野, 有錢收咩

咁請問你英文程度能否翻譯隻驚啲英文？翻譯速度要跟得上字幕

官咩方，你落街市買餸會唔會用英文

你講野真係1999 初中讀完未？

邊有咁易拉你上去阿, 借樓主果句

其實咪再開呢 d post已經幫到手，
好明顯係 d 5毛轉移題目黎

KOL 唔係網民推佢出黎, 俾位佢上, 係你老母阿?

不如直接d講啦 凡事總有代價

佢得到嘅依d名利
同時要承受返同等嘅壓力係必然嘅事

我發現好多達粉/支持者成日想淡化
佢只係打機點點點 唔講又點呀 吹呀

又有一班人成日問點解淨係針對佢一個點點點

根本依d問題已經係答案

佢已經係一個有份量嘅人
如果唔係就wfc啦
佢開台打機講新聞已經唔係一件咁單純嘅事

老實講 我係理解佢嘅立場
可能佢真係好驚同佢有佢嘅諗法

但係個同聲同氣貼地朋友形象破滅左就係破滅左
大家都無得幫佢兜⋯

達哥

呢段英文我又唔信達哥睇唔明呀 佢kong u架係班垃圾fans睇唔明姐
仲有重點係班小學雞觀眾睇到自己偶像用殘體 咁咪覺得無問題囉 而家香港咩時勢呀

係呀講乜都得架 你估呢到支那 會比人ban呀

香港未來靠哂你拉咁

追post先啦，佢冇講佢支持反對，佢係公眾人物，靜靜加入遊行唔得嘅？好似普通人咁靜靜反抗唔得嘅？下下要做晒大龍鳳，講晒比世界知先得嘅？佢其實都係普通人，佢本來只係打機而唔係參政，呢啲期望係你哋擅自加上去
調轉講，假設黃之鋒佢之前明明支持69遊行但當日冇咗影，你就可以屌，因為佢係從政，佢叫大家放期望喺佢身上

Kong U中文系被當成英文系看待了

隔離po先屌撚完
人地講明香港居民
返大陸返工
老婆去日本失左蹤
成班小學生衝撚曬入黎
你一句支那狗
我一句屌你老母抵撚死

有巴打絲打搵埋譯名 音
都係要屌
屌咩？睇個樣根本就支那中女樣
我屌你老母支唔支樣都有得睇？

人地失左蹤幾日
仲繼續落井下石
呢下我佩服啊
有曬證據係證明香港人

就屈咩？係大陸用WeChat溝通，返大陸搵錢返工，個中女個名其中一個字其中一個部首有個共字

我真係睇到眼都突撚埋出黎 我個cm唔撚洗講俾人屌撚到反艇。

但所有人俾我既感覺 根本唔知自己做緊乜
人云亦云 圍威喂埋堆小圈子 黑社會定一言堂
仲話爭取民主 言論自由？我屌你老母啦

我唔反對 爭取呢樣野
但點解引渡條例搞到咁撚激進
係因為個班搞事失敗 俾人點撚左相既官員
淆底而利用返香港人既羊群心理

想用香港後生個班去自救 或者 等上面轉移目標

下 達哥之前打冇中文字幕嘅game都係鳩譯架啦
而家又要100%準確譯哂出嚟?

搬龍門搬到

佢食打機飯唔係政治飯，平日講都只係小意見討論吓，唔係要從政

應該未讀到大專課程？唔知道課堂分佈同教學方係點？

你畢業未

痴撚線, 全香港既人當日係屋企張訓,支持反送中 都得啦咁
全香港好多人都唔係政治人物

嗱，有口叫人做，自己就縮沙，真君子呀

屌你,中6都睇得明DD啦,下話?
KONG U 中文係唔撚洗識英文阿?
你讀過大學未阿, 阿SIR講英文架

收皮啦，高登連登出名燈，咁易捧得紅又唔見你捧第二條友取代達哥

咁其實個政府都係怕事唔想俾上面屌姐，不如我地放過政府6月9 唔好出去啦

咁希望你10隻keywords有一隻字係翻譯到岀黎同我無講過要100%翻譯到

官方請人翻譯你估係民間字幕組咩
其實我之前回應過，歡迎由頭睇一次唔好同一個point無限loop唔該

個個都敢做敢為 香港一早成功左啦
就係多啲呢啲痴線佬 又要威又要戴頭盔

入得kong u
英文真係唔會差得去邊

你樓上位達粉估入kong u中文系 英文就會差咩

我唔覺逃犯條例有幾邪惡

都係觀點同角度 更何況777係政治人物 請問達仔係唔係？

我叫人6 9上街阿 OK?

嗱 ,做左啦,
到達哥

又損咗你玻璃心？

但佢係kol,負返些少社會責任都好應該

你拎政黨黎同一個直播打機嘅人黎比 冇撚野呀？唔講我仲以為你屌緊邊個議員

網民阿ON9, 你係咪唔明咩叫網民阿, 姐係你阿,

定係睇左做網球阿

叫你即時譯呀，睇得明

不嬲都覺得佢俾人話會係正常
但始終我地唔係佢
佢沉默既原因係乜得佢自己先知
我相信佢知道要為沉默付代價既
只係我唔想加一腳落去

一齊訓教

達哥就算而家d game有中文字幕都會lur字啦
"假設"佢唔明個隻字咪lur咗佢囉

btw 你個10個keyword係指邊10個 每個人識程度唔一樣架

你都無腦，佢意思就係無得選擇先用日文。

所以咪就係更加要人表態囉

係囉，唔睇咪得囉，點解要日日準時chatroom開火比達哥呃view

之前有冇中文揀，無就收皮啦

姐係佢唔係大學生, 話姐讀屌你老母系

777夠係人啦, D人都屌佢係狗,咁又點計

港大就算英文系雅思平均分都係7.22到 其實系都得6.5左右 姐係DSE LEVEL 4 好勁？

屌人唔駛本吖嘛，上咗網你就係英雄
唔駛為你嘅言行負責
輕鬆～

你覺得遊戲台主同政治人物一撚樣？

其實社會責任唔一定要做呢啲，做其他都一樣可以

巴打辛苦晒，對住呢班野蠻人仲咁有耐性以理服人，佩服

達哥根本唔係下下鳩釋。講撚到佢以前係試過成隻game 鳩釋

你依D咪身在曹營心在漢囉
樓主果D咪呂布囉

達哥好似以往就算係中文字幕都會lur咗佢架
而家又唔得

叫我即時譯?學你話齋 唔係你開台，你又唔係觀眾，講乜都得架啦

我點解要即時譯 我睇得明就得啦 又唔係我開台

「無高登,連登, 佢打機有人睇?」
認唔認得呀咁快就失憶呀？

好威好man呀冧死女

追咁耐po用返你既台詞 引用支那典故
你親支？

啲人咪好似你呢啲hater咯

講真黑死病入面D英文字
唔係喺英國同歐洲讀返幾年文學都唔會睇得明
係要玩到㩒埋出來俾大家了解真係深到仆街班小學雞先識收手
俾我係達哥都冇癮啦

發覺樓主依d真係盲撐

即係咁 C朗踢得差 我話佢踢得咁差
你就叫人 你落去踢囉 咁樣有咩分別？

大佬搞清楚先 身分都唔同啦
公眾人物必然會受人評論
好定壞 就各人有各人想法同睇法

講明先我理解佢嘅 不過唔支持姐

你作為支持者可以繼續盲撐
而唔係話 你走做囉 依d咁低級反駁

下唔一樣啦梗係,
佢講野有牙力過D政治人物

例如? 開台打機親中接JOE 揾錢?

你都有得選擇奶共嘅

咁鳩譯咪影響對遊戲嘅理解囉

無BUAK UP 佬, 佢D好笑既位有人知?
ON9, 幾粒鍾聽佢9UP

我指考完a level入kong u個下喎

咁即係逃避姐，宜家佢身為kol，以前亦都敢講，宜家反而聲都唔聲絕對辜負晒觀眾對佢既期望，屌佢都好正常姐下話

邊個會嫌錢腥
公司有單大job 支既
你有佣抽
你唔撚做？你係真係咁型咁威
我冇野講

講英文都得架 你係咪要聽, 依個你聽得明, 姐係你都知點解, 點解要講D你唔明既野,去讚一個人?

公眾人物就唔比驚，唔比保護自己
不如咁啦，你拍岀樣嘅片，做政治kol，到時你都會唔驚嫁啦，照你嘅想法帶起全部公眾人物，香港贏硬
縮喺mon後面點人做野冇力嫁比啲骨氣！

其實不如咁啦，

叫班唔撚鍾意祖國既，
就啦啦聲死出祖國領土咪得囉，
無眼屎乾淨埋。

又要住係祖國既領土又要屌自己友，
又唔撚見佢屌下啲仆街白種撚樣。

利申：窮撚，無錢移民，讀唔撚成書之後屋企太窮就出撚左黎做野做撚到而家骨頭都痛，飯都無撚得開個時，政治關我撚事。

如果民主可以當飯食，
我諗特Ｘ普應該死撚左，
因為美帝其實都係個唔撚文明既國家，
周街都係有痴線佬流浪漢（貧民區），
白人差佬睇啲黑人唔撚順眼就經常開槍，種族歧視。

搞咁撚多野都唔知做乜撚野，
屋都無撚得住個時，
比個民主你有閪用有撚用咩，
飯都無得開，３餐不繼個時會有人可憐自己？

個世界絕撚對無，
因為所有人類都係自私而且，
所有人類都係仆街。

咁你又睇又留意佢？

其實我見你啲comment有勁多錯字 job打做joe上面果啲都廢時數你 心水清就知你咩料拉

打機理解黑死病? 你唔好去讀書?

依家係連登唔理有冇道理
幫達哥口都會比人話係達狗

又唔係考Eng Lit
AL UE頂盡咪又係實用書信
唔識就唔識架啦，讀Kong U好撚巴閉咩宜家？

英文咁叻咪自己玩嗰陣轉返台囉

你可以講啊 我即使唔識去查字典
覆得慢啲姐 遊戲台主 就係因為唔想慢 怠慢觀眾
而又淨係得殘體字 先揀姐
一撚樣姐 同你之前反駁啲野
又搬龍門又還原基本步？

又一垃圾盲反撚，back up 佬只係照搬佢兩粒鐘片上youtube 賺錢. 幾時多左笑位 精華 證明d 盲反撚真係無腦，人云亦云

係呀，唔係男就女嫁啦，咁都比你估中好叻呀

無話唔屌得 但唔係洗頻不停逼人leave comment lo

追post啦，陳述完係咪會唔追問立場，得一想二

我會做阿? 有錢WO
但個中國佬態度唔好, 我會串9佢阿
或者揾其他人跟,我唔自己接手, 分到佣就得啦

上次反達post覆過 轉貼過嚟多次

其實我覺得不停拖啲無辜嘅人落水嚟屌好無謂 文革咩大佬
對方冇踩一腳、落井下石嘅話咪算囉
佢以前又唔係未反過中
坦白講 身邊都有好多朋友以前本土勇武 新年個日有出旺角
但呢幾年拉人拉到佢都冇曬鬥志 唔再出嚟搞
咁唔通我又要拖佢出嚟批鬥、朋友之間絕交？
咁得閒就幫手諗下6月9號可以點升級個行動啦 搵啲無謂人批鬥只係浪費時間

咁咪係囉
咁人地賺錢你又唔撚俾
個龍門架由你擺啦
你真係講撚曬

為咗討好你哋捉蟲入屎窟？你自己係咪都會先？唔好叫人做啲自己都敢做嘅嘢啦，好衰㗎你

認字特警,仲有飯開架咩?
NO.幾多號, 打去表揚下你不如

撕裂香港多得佢

星期日開台

又要同你交代呀？
不嬲睇開又要你達哥親衛隊批准？

唔好以為係依件事唔撐就唔係睇開/達粉啦
咁多人嘈 咁多人屌 實有原因嘅

你啲講野風格都完全唔似香港人

其實唔明你UP乜,我屌樓主ON9姐,
其實無話唔俾達哥用支語, 佢用咪用囉,

似係你偶像人氣低咗損咗你玻璃心
佢keep得住開台keep住搵到錢都係因為有人睇
而家佢有啲野我地唔滿意，我叫人唔好睇佢有咩問題？
唔通我上世又欠咗佢所以唔應該咁做？
點解我要收聲？
而家我唔係拎把刀降住佢叫佢表態
撐唔撐佢睇唔睇佢開台本身選擇權就係我地到
我而家就呼籲你班撚樣
咪撚再睇佢開台，等佢同其他KOL知道，奶共搵錢係有代價

重有好撚多小學雞／中學雞／弱智大學雞

神撚早應該開發 天啟系統 全面監視人類，

放心啦，祖國好快會開發到一個系統，
到時全世界人類都要植入晶片，
好撚似啲貓狗咁，
全球定位追蹤，

加上人格評分制度，
底分１０００，
每做每件唔同既事加分減分；
例如上網屌人地老母一次扣１分，
真實世界屌人地老母扣２分，
扶阿婆過馬路＋１０分。
到時睇下啲人重敢唔敢隨便屌人地老母。

睇路啦，未來祖國將會成為全球第一個實行即使人格監控既超級強國

連衛兵

正常人知咩事，都一定要去撞吓板條氣先順
岀嚟做過野未？知唔知乜野叫效率
無謂又冇趣嘅事做嚟為乜？做個樣比你睇做大龍鳳？

你爬返14頁文先
你就真係1999啦
繼續搬唔阻你
嗡左咁撚耐 真係冇結果
樓主真係好耐性嗡左成晚

唔好以為個個對錢咁執著

其實我唔明，你咁憎佢，點解唔用睇佢嘅時間睇大波妹打飛機

佢咪揾錢囉,
我無唔撚俾佢揾錢,
咪叫佢叫D人上街囉,
佢一樣可以揾到錢,
但可能少D姐
龍門架無轉過阿,
用D例子講完之後話人搬龍門 傻架?

我德國爛民

係呀，Ok呀
你做先啦
只要你一個人反佢地就會仆街架啦

打機要要求埋人地有風骨呢樣野你自己做飽佢啦，我支持你架

係唔會個個都咁執著
但佢係我係 地球大部份人都係
你地吹捧美帝更加係

事實上，有咩事自救唔到仲要爭住衝岀嚟柒，嗰啲叫有勇無謀，歴史上係比人恥笑嘅一班，冇人可憐
為你班人做到咁，值咩？

走啦，唔送

鄧達哥慘
開個台打機 唔理chatroom啲人就話係避嫌尷尬
你諗下想同大家輕鬆啲打機
睇親chatroom都係開罵戰
仲會有心機同公眾互動咩
仲會夠膽再講啲咩

如果你地話點解佢唔當初直接討論政治
諗清楚
真係達哥引起罵戰
定係啲5毛引起？
佢唔係啲廢老喺到宣揚愛國
佢只係冇做到平時做開既事
點解一定默認佢就係親中奶共？

殘體字呢單真係睇到好煩
真心好唔明 達哥只係揀一次睇殘體
而佢都表明係方便大家理解隻game
何解又會扭曲到話佢支持殘體？
你話佢咁樣就會潛移默化
咁普教中個啲教左十幾年個啲係咩回事？

條友我覺得似槍手，一係小學雞 講野完全無分類 邏輯 道理之言

無睇佢WO
我有話睇佢咩? 定係我睇完你打D字, 係到講野, 你覺得佢日日係到迫佢表態?
我想話你知依家支持反送中就係依D人, 打句野出黎,呃下正皮, 就叫人上街
果D9成唔上街, 好多羊仔,俾人影響,
但係69反送中,係佢地想做既野,覺得對件事有用, 而一幫人想達哥依D
KOL 去表態係佢地想令依個69遊行多D人上街, 佢地都無做錯

你唔應該開POST 屌佢地, 你最多心入面覺得達哥咁樣好慘, 依D人真係衰

或者又係眾人皆醉我獨醒啦
呢啲野 邊個知

你係咪太眼訓，冇繁中字幕，用日文，比起用英文好，叫有啲漢字吹水，好合理
冇繁中，得明知睇唔明嘅英文，同有智慧本身識繁中就估到係乜字嘅殘體，揀殘體快玩，合理

所以人類都係快d死哂

咁又唔好咁講 冇我地睇佢 佢邊有今日
所以向係咪欠左我地 呢個問單純既問題上黎講 係 佢係欠我地的

快啲去訓覺啦
你眼訓我都眼訓
夢裹頭咩都有

對於真係食政治飯嘅人就求求其其
對於D日日打幾個鐘機搵食嘅小人物就喊控喊殺

宜家香港有部份嘅後生嘅行為咪就係咁荒謬

開post就係死忠，噢，你實比好多人屌
我都係近一年睇youtube睇達哥，仲要係揀嚟睇，聽講隻狼佢好勁先開始睇直播
死忠達粉？我只係睇唔到眼為反而反毫無理據嘅言論先岀聲
我自己冇乜留意其他公眾人物，但如果我留意到連登仔嘅無理，我一樣會岀聲
就好似當年我剪晒警局外嘅藍絲帶一樣，不平則鳴
我敢，你又敢唔敢？

講得好
不過樓主出完呢個post慳返啖氣
連登充斥住大量跟風人講我又講嘅小學雞
冇咩判斷能力，我都唔知佢地本人做過啲咩
而有資格叫達哥發聲，唔知點解要公眾人物
講句嘢賺取快感去自high，咁樣爭取民主真係得啖笑

義士？ 你唔撚出嚟做？咁佢咪好似黃之峰咁出黎反呀嘛 咁撚叻 叫你開名你都唔敢啦 傻尻

不服來辯

當大J、伍公子、笑波子等其他KOL都有出嚟講送中嘅時候，達哥仍然隻字不提 公眾人物就同我盡多少少社會責任，唔好話表態，至少中立咁講下送中，等更多人知道都好

奶共係唔係唔話得呀，唔好同我講咩有事達哥揹唔係連登仔揹，依家係全香港人一齊為自己嘅未來負責呀樓豬

反而香港咪團結唔到囉，係又屌唔係又屌自以為是

佢求你睇定揸住支槍逼你睇？ 自己鍾意睇就話人靠你 冇撚嘢呀

樓主句句有力撐硬你呀

今舖最醒係你，你要咩光環都比晒你，叻豬

係做人要有風骨
當初有幾多人因為佢敢言，關心時事，價值觀同自己相同而開始日日睇直播？
而家佢又變成點？
如果睇佢開台純粹因爲佢搞笑，香港大陸台灣歐美仲有幾多選擇？
值唔值得你撐自己用腦諗下

tldr 冇睇過佢直播
淨係睇過佢d唱歌尻片
幾好笑
其他真係冇興趣探討
一個youtuber對連登仔咁大影響力
真係笑而不乳

明眼人一睇就知幾年黎一直有網上打手專搞達哥，撐backup佬咁反智既野都可以講到兩年
而家班人只係搵到新路數屌達哥，同五毛組成聯軍
方式&目的：用 愛港之名義消滅 任何潛在有影響力的真香港人+煽動大眾係6.9前討論多餘野+加固所謂“連衛兵”印象，轉身反屌“政治撚”
統一戰陣，無非拉一派打一派，對中共黎講，拉大陸人打香港人十幾年黎一路有做，而拉香港人打返香港人近十年都做得幾出面下

唔好鬼理呢d人啦
講得出A level入港大就等於英文好
咁嘅水平討論都係浪費時間

太陽唔出點訓？
3點幾咁早

求其啦 鐘意咪睇唔鐘意咪唔睇囉
百貨應百客 為咗個現實生活唔識既人嘈咁多次

利申：唔睇

一間仲要返工 唔好咁痴線啦

朝早係正確作息時間

又係嗰句⋯⋯有咩事你救佢？
覆埋下幾句
你唔驚人哋就唔比驚？
人哋點點點，所以阿邊個就要點點點跟風？
唔公開立場=你話佢係乜立場就乜立場？思想騎劫？
個撚個都匿埋，然後叫人點點點，好威？

你有你嘅自由，其他人都有佢哋嘅選擇
你要唾棄佢咪即管做，使乜俾人知

得啦，收到曬達哥

大陸仔思想 大陸仔始終都係大陸仔 仲學人反 笑撚大人個囗

咁我訓先
俾阿叔我發返個春夢先

講到底你咪又係攞政府個$4000

要俾個獎你?
小學雞
你同講,咁叻你去做啦, 咁叻你落場踢有咩分別,
低汁到

官方語言唔代表叻到全部字識晒喎，有方便自己嘅唔揀要揀樣捉蟲嘅，你自己用英文玩同一隻game玩唔玩得落去？定你會選擇唔理劇情講乜盲玩？

義士 好勁架啦,
好多人要個名,
後世幾多人識佢

佢下一代又可以開台CAP水

公道講句點解大J、笑波子呢啲人有講達哥就要講？
好似小朋友咁 洗唔洗告比老師知

真係好想問喇，如果達哥尋日有提64，
咁又點？除咗你心舒暢一日，仲有咩特別？
你地到底期待緊啲乜？
唔講真係以為等緊一個政治領袖開口發號司令

再者 係咪而家所有kol講話69表態，大家就好high就可以有光環拎？其實都幾荒謬，千呼萬喚係喚個打機嘅人表態，而果個人表態係對世界冇改變。

所謂嘅冇改變就係，你地唔撚係因為達哥冇講嘢而唔上街呀？如果係咁我諗你地心智都幾撚幼稚，甚至乎同弱智冇乜分別。

到最後如果你地打晒飛機嘅大J笑波子69有冇出現，邊個知？

團咩結姐, 得果十幾萬人上街團結, 小圈子咋,
香港800萬人, 幾個% 既野
你都唔會上街架啦,反正,學咩人講香港既事姐

巴打慳返啖氣
成班牛皮燈籠點極都唔化
你copy定曬啲答案算數啦
個個都冇爬文入黎就覆
根本連引戰都唔係
更加唔好提辯論

唔識為人設想咪就係冇家教囉
生仔真係要考牌，教岀呢啲人咁幼稚自私

我一直都話好易，好驚比人拉上去
訓啦7頭

咁不如你講下你為香港做過啲咩啦 小學雞 上連登屌人？

你咁講即係認同香港冇中國食得屎言論？

咪講左,可以含隱D去講囉,
影射阿, 星期日出街丫, 明未阿
屌你一味屌屌屌, 為你個達哥做反D野啦
訂閱下,俾下錢佢洗

咁好呀 出黎開名啦 都唔使你出樣啦

表達失望同屌到拍拍聲叫人岀聲表態唔係就繼續屌係兩回事

為人設想, 你有無為香港設想阿,
你為達哥設想咋

貼稅單?

達哥出黎,我咪出囉

所以我冇怪達哥呀一切都係利益兩隻字 奶共政府派4000我會拎 達哥亦會因為背後金主帶來既利益而避而不談64 69 人之常情 正如我上面所講 我尊重佢決定 錢係要搵既 不過係同時令包括我在內唔少追隨多年既兄弟失望姐 各位係時候夢醒啦 達哥都只係一個人 唔好將對佢既standard set到咁高

應該全港公眾人物都出黎表態就最撚好！
我就繼續坐係鍵盤前面逐個捉邊個公眾人物未表態

的上返去審（實則你懂的）嘅，換嚟嘅只係

連衛兵：義士、怪錯咗佢、對佢唔住
（繼續日日喺度鍵盤抗爭，依舊搵目標嚟批鬥，「啊！！！呢次一於擺笑波子上檯 」）

終於有po講番啲人話 支持樓主

公眾人物表態影響係大
所係你好想佢表態
但後果會仲大
你普通人表態，就算秋後都未必易捉到你
因為你無價值，但公眾人物會拎黎開刀
之前勇武梁天就係例子

所以話怕死就人人唔講得係唔岩
因為根本無得比，你唔係公眾人物

所以迫人表態完全係自私行為
有人話無所謂 只係失望
無人阻你點諗 你咪失望飽佢
世界大把野都失望

其他冇特登講送中既公眾人物你地又唔屌
淨係屌個打機既
想要宣揚既係咪就淨係靠呢啲KOL?
講到要全港都知送中
何解唔夾錢買左頭版去宣揚？

知道達哥上咗位好多野唔講得
大家都知佢唔係以前嘅達哥
唔使表達立場
但連講呢件事都唔講
係咩意思？？
年年64開台都會默哀1分鐘
又話今日係特別日子咁
係今年突然間變晒
事實達哥已經連咁大件事講都唔講
為左保住利益 完全唔踩線
唔使講咩表達立場

講笑咩 乜睇到連登仔咁高呀

夜啦，覆到無氣
全部都係講啲無聊，無關痛癢，人身攻擊，再唔係就之前已經講過，分析過嘅言論，無追post無限loop，攰了，有咩想講，睇返之前啲回應，答到晒大家
逐個逐個覆原來真係好白癡，醒悟了，歡迎恥笑，鐘意當我敗走又好乜都好，我嘅論點「冇人負責到他人嘅安全，所以冇資格叫人點點點」呢樣，冇人正面回應，淨係 阿邊個邊個都咁做啦，所以達哥都應該要咁做，淨係 個個都顧自己安全咁全部人唔駛岀聲啦，幼稚，自己衡量過你接受到後果咪做囉，接受唔到就唔做，係「自己」做決定，唔係人哋幫你決定，多元文化，多聲音，多溝通（唔係下下開口屌），社會先會進步，我知冇人聽，ok，當我係癲佬亂咁up
香港人唔識自我反省，唔配有進步，抵撚死
就算爆1001都唔駛開2，再鬥幼稚開到345678都一樣係冇營養，後悔乜回應到覆，自己都幼稚埋一份好L on9

你仲未答個問題
到底奶共係唔係唔話得？係唔係唔話得？
𠴱2條友都叫盡咗綿力，佢地咁拍片，同達哥開台𠴱陣講一講今次條惡法（係一條侵害全開港人人權嘅惡法）有咩分別？ 冇分別，都係一條片，幾句說話，咁佢地照你咁講又改變唔到世界，姐係多鳩餘啦？咁議員講啲乜，係電視播出黎咪又係一條片，咁都係多鳩餘，講黎托柒？
唔好唔記得國家由人民組成，你個國家打柒人地國家，破壞環境，貪污腐敗，你唔出聲反對唔企出黎反抗，等於支持，冇幾千幾萬個你又邊得黎國家，冇你地支撐點成國？
我打咁大篇野，就係期待緊其他人唔再support呢個忘記初衷為錢沈默嘅人，佢沒落我冇光環拎，冇錢收，冇人記得我，而冒著比你屌柒嘅風險
咁你打咁大篇野，又期待緊啲乜？期待佢人氣高企？為乜？唔通佢冇人氣你就唔會睇佢？如果係咁我諗你心智都幾撚幼稚，甚至乎同弱智冇乜分別。

唔係拎光環/人講佢講，而係想佢盡下責講下，其實依樣更加係每個人嘅義務，表態亦會令到其他人知道原來自己唔係得一個人，依份力量只會隨每個人嘅支持凝聚落去，所以佢個人表態絕對唔係對世界冇改變，如果佢有提64 69就有出一份力，但係佢冇。

有冇弱智講過達哥唔講唔上街我唔知，我就實上嘅

最後堆kol有冇上街係冇人知，亦唔需要知，至少呢一刻佢地用公眾人物嘅身分出嚟講過，為香港出一分力。

越黎越有呢種感覺
隔離Post講過都係嗰句 我係五毛 但係我有我自己原因我知點解自己唔反共 亦都知兩邊嘅理據 講得出就其實任屌唔嬲 係連登認得做五毛都慣曬
我覺得大家據理力爭無問題 但係連登依家得翻啲唔知自己點解反共嘅人 得句口號 個個Post都出黎「阻你一陣」呃正評 其實知唔知意義何在？
立場係咩無所謂 總之自己講得出自己原因 知自己點解唔企另一邊就OK 但係盲撐盲反 就連五毛都不如

部分on9仔試下代入下人地角色 你仲會唔會咁做先啦 如果佢出條片講完之後俾人搞到斷曬米路 睇死你班鍵盤柒頭唔單止唔會可憐佢 仲會踩多佢兩腳

我都負責唔到其他人安全，係咪冇資格可以叫人上街？
佢唔表態，有人呼籲其他人唔好睇佢開台有乜問題
人身攻擊佢當然有問題，但攻擊佢用殘體、唔評論重大時事有乜問題
佢直播比觀眾睇，觀眾唔鍾意咪屌，唔通又要啲咩資格？專業資格？
我地用自己權力（網上留言，睇同唔睇嘅選擇）去迫一個影響力大嘅人企出黎反惡法又有乜問題
如果你話我斷佢米路好位仆街，咁呢行就係要迎合觀眾
你要玩啲無聊戇鳩game所以冇人睇，怪得邊個？你生得樣衰/講野無聊冇人睇，陣怪得邊個？你因為對時事隻字不提搞到冇人反自己，怪得邊個？無人話呢一行一定長做長有，如果佢有一日好似啲三線KOL咁開台得幾丁友，咁就證明佢抵死，其他三線嘅因爲反惡法以事論事上到位，咁佢抵讚。可能乞兒同笑波子條片只係想上位，但唔好唔記得佢地都冒住同樣風險，而個效果係可能影響到本身不理時事嘅人關心時事

連登仔應該擺身分證上黎
先開post屌達哥
咁做我都支持佢

連尼住都宜家仲未公開表態支持
無連登仔屌佢

話哂佢一表態 都可以影響每一個上連登既人
個影響力一定大過達哥

連登每日唔只幾萬人睇
達哥一萬都無
連尼住影響力一定大過佢

再講 64連尼住唔將icon轉黑白又唔屌
雙重標準到離撚哂地

冇人逼佢講喎 咁佢唔敢講其他人屌佢懦夫有咩問題
佢有佢奶共自由 我地都有我地屌佢既自由 有咩問題
佢作為kol 佢都知自己講野有影響力 講一句都可以幫到好多 但佢選擇就手旁觀 咁樣又唔屌得？ 惡過共產黨似係你班達粉喎

袖*

自己都唔敢出 又要人出 已所不欲勿施於人 小學生都識啦下話

你講炮灰琦？

叫你衝你都唔制啦大佬

揀個蠢嘅嚟恰一向係連登仔風氣，另一方面自己叫人用太空卡手機鎖密碼

呢位兄弟講得好岩
個個都諗自己嘅話 香港冇咗 到時就真係喊出黎都冇謂
個個都話 你養我啊 你補我啊
如果係咁 第日有難 唔好期待有人救你
因為每個人都冇責任去幫其他人 冇人想自己煩

從來思想係累人 盲目係最舒服嘅

發言要負責 沉默同樣地都要負責

人會變 達哥會變 只不過想唔到咁快姐

想起早冇耐仲有個post請診惜達哥 冇錯 係以前嘅 達哥 達太袓

又轉風向

sorry呢個巴打 唔係想負評你 唔小心禁錯咗

多謝你高質嘅留言

睇左好耐先睇得哂D留言，樓主好有心，小學雞都遂個遂個覆，呢個post比我睇到原來連登仲有好多正常人，唔係得盲反撚，大家互屌左咁耐其實都高下立見，不過我都想提提大家，樓主話“達哥可能係因為怕後果先選擇沉默”其實都係樓主既一個假設，雖然有可能係真，但唔好成日當左係事實去討論，其實我自己睇左達仔好多年，我有諗過好多原因，其中之一係可能達仔只係想大家睇打機睇得開開心心，唔想講d咁沉重既話題，但正如上面有人講過:真正原因達仔先知。 我地而家只係知達仔因為某d原因唔提6469，乜你地真係覺得咁值得遣責? 有人講”公眾人物有社會責任“，呢個我認同，公眾人物唔應該做道德上錯既行為，例如某某歌手吸毒，某某藝人偷食，都應該被指責，但而家達哥唔係做左d咩wo? 而係無做到一d野，而且原因未明，咁就要好似我個名咁上哂身批鬥? 沉默=奶共? 我覺得樓主講既已經係退左一萬步同你地講，就算佢係因為怕後果而選擇沉默，你地都唔應該怪佢，因為每個人講咩唔講咩都應該係佢自己選擇自己負責，唔應該比其他人既意志騎劫。當然你可以失望可以unfollow，但點解仲要浪費寶寶時間係chatrm洗版同係咁比壓力逼人講? 自己唔覺得自己變態咩?

大眾一向對有學識嘅人有要求同期望

但係利益當頭唔通為咗贏得高登仔連登仔掌聲放棄咩

守護香港 請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

好老實啦 2邊都無話對與錯
事實上係講又死唔講都係死

肯講既當然好 自問睇左佢4年我都覺得佢係企係香港人呢邊
講既結果：
1: 100%被秋後算帳 之後條例過左可能被消失係香港kol既地位
2: 大部分既job都應該唔會再搵佢 包括依加政府d垃圾廣告 到時等乞食
3: 開台都可能成問題

唔講既話：
錢 生計 地位都唔會出事
雖然會少左一班政治撚既fans
同埋會一世比人追擊

將心比己啦 如果你係達哥 你講唔講呀
我就覺得佢講唔講其實都無所謂
反正講又死唔講又死
我做乜要同錢作對
再加上樓主講得啱
佢開台係主要打機 而唔係講政治
如果你做緊份政府工 你咪試下6月9對住d記者講天滅中共 平反64 再影埋你大頭相上曬新聞
我睇下你仲有無仲返工
達哥一樣姐其實 你無左份工會仆街
達哥唔會咩唔通？

各位手足咁得閒屌尻達哥
記得6月9一齊上街先好

其實依家根本就係批鬥

以前雨革/ 重要時期佢會開台有表示
依家咩野都冇代表咩？

自打嘴巴

訓咗冇睇 咁達狗會唔會69出黎行

777做到咁閪咪中共落左order
事實上佢做唔做都係死
咁我地係咪要體諒777呀?
唔撚做結果:
比支共算帳 隨時被消失
政府工無得再做 退休金都無埋 到時乞食
生唔生存到都成問題

做既結果
繼續一個月十鳩幾萬 退休金肥過肥仔水
比你班香港人屌下啫

將心比己啦 你做特首 你敢唔敢唔聽支共講野呀?

咁你6月9號上乜撚野街?

其實講咁多係唔係即係要返工不了?
作為公眾人物完全冇責任去令人留意身邊事物?
自我審查到呢家咁嘅地步都仲有得拗?

班人好撚搞笑 唔逼每個明星又表下態？

雨革班藝人樓主有冇物質支持過先

己所不欲 勿施於人

你不如問下係乜嘢原因令佢唔能夠暢所欲言？
達哥同大多數香港人一樣，都係呢個崎形社會下嘅受害者

所以呢家就唔選擇一同反抗反而要妥協？
唔怪強權要走執去怪所謂畸形社會？

呀，，係喎
條例通過左，講咩都無人幫
呢個就係你地嘅諗法？
咁過左大家都唔好再講嘢喇
廢事比人搞啦
係咪咁？

咁咪由佢收皮，你嘈乜撚啫

可能我講得唔夠清楚
強權都係呢個畸型社會嘅一部份
一時諗唔到用咩詞語

有冇人同我一樣都係因為達哥先開始用支付寶同淘寶？

主要都係達哥對敏感事件（六四其實唔算敏感）開始避而不談姐，冇犯法呀！

班建制派做緊嘅野都係差唔多姐，因為要搵錢，怕衰十一，自動滅聲。體諒下啦。

對於部分人嚟講，睇達哥重點係聽新聞。如果新聞係經過審查嘅，條紅線set到係連64都唔講得嘅，我會轉台。

問題係你之前講開明顯取態反政府
而家完全龜縮

你話佢由頭到尾無講過反而無咁嬲

佢日日直播講新聞
但呢啲就避開唔講
難怪人屌鳩佢
一係你就專心打機啦

咁好我當係畸形社會個point成立
咁我想問下呢家佢係唔係陳述事實甚至輕輕帶過都做唔到？
咁樣同中國有乜分別？
再加上達哥自己並唔係政治冷感嘅人
但係最近一連串嘅行為無論係六四定逃犯條列都好
只會令人覺得佢變左

唔表態=奶？

呢家條底線已經去到態都唔洗達哥表
但係咁大單新聞都唔輕輕講下會唔會離譜左少少？

既然逃犯條件咁恐怖
達哥應該叫多d人街而唔係自我審查
你悔辱緊達哥（如果佢真係反對）
因為你講緊達哥細膽唔敢叫人上街反條逃
而其他人夠膽
包括所有6月9會上街的人
唔好講咩達人公眾人物乜乜乜
大把人大粒過達哥都出黎反

如果要爭取自由，首先我地都要尊重返自由社會既玩法，擁有言論自由，而唔係強迫表態
唔好亂扣帽子，唔出聲唔等於支持，同政府話無出黎遊行既人就係反對有乜分別？
情緒勒索，強加思想都係無用，你諗既最終都唔等於達哥諗

依家唔係搞分化既時候，與其開咁多post搞達哥，不如開多幾個post，推上熱門等更多人知道送中件事

大家要將個槍頭對準返依個垃圾政權，而唔係將焦點放左係達哥

69見。

認真諗下就知波台狗幾on9
好喇 如果達哥真係企出黎叫人去69
而真係有班人因為達哥而去69
到時呢班人出左事
邊個負責任
到時你班連登仔咪又係屌達哥老點人去69
累撚死人
達哥一直以黎都係同大家（分析）事件
重點係要大家思考 自己判斷事情
而唔係人講咩你就做咩
可能呢d 先係達哥想改變人既思想模式

而你班連登仔仲停留係要人俾指示你點做
你先識點做
而唔係自己思考 再決定點做

香港人唔係咁低層次呀嘛
利申：69會上街 但唔關你班連登仔事 純粹自己覺得要企出黎

達成班痴撚線，達哥唔幫咪自己做多d， 咁都有得屌人，失民心

宣傳既人要做既係要勸喻而唔係強逼，強逼只會有反效果，而生成唔同矛盾同分裂，最終失敗！

其實我信達哥無變過
變嘅係佢而家嘅經營模式
幾年前無咁多人跟佢搵食
而且廿幾歲後生仔亦都容易重頭嚟過
所以佢可以好明確表達立場
反正後果自己承受到

達哥無可能睇唔到啲意見
只係想講都唔可以岀聲
因為達哥唔再只係代表佢自己

利申：三字頭結咗婚
對佢連提都唔提係失望嘅
件事以佢嘅能力其實可以處理得好啲

點解要駁？
你冇講錯 我都冇講錯？
達狗都冇做錯啦

無所謂啦唔啱睇咪轉台，由得人啦

用下腦啦
乜你上街/投票唔係自發既？
咁你咪又係同呀婆一樣

班狗有位插達哥就用嫁啦 鍵盤戰士係咁

波台賤畜根查唔係為想69多人上街而迫達哥表態 班撚屌係為音害達哥咋

吹到

錯誤比喻

香港人係咁推人出黎唔洗自己負責就最叻

唔夠人講就block人 返歸含撚啦

咁多年黎香港人都係咁，律人以嚴，成日諗住假手於人
覺得人地有責任點點點
例如，佢地覺得藝人理應本土，理應向強權鬥過
咁鬧人果個又理應做啲乜呢

香港人最叻就自己人打自己人

未到6.9已經批鬥人

連登紅衛兵
第時咪又係揸坦克嗰堆 你唔講我係香港人就碌過去。所以所謂香港人都係流住支共既血 邊個執政都冇太大分別

首先，我重新我立場係唔需要表態，但最少要陳述事實。但請問自我審查係咩事。
我明白佢表態係有難處，所以唔會屌表態問題
但佢頭1小時講時事，點解要避重就輕，自我審查。
如果連陳述事實都要怕，咁一開始就唔應該做一小時打FIFA講時事。之前就唔好做暗示六四，撐佔中。
我睇佢就係因為頭一粒鐘。
而且真係有一班人係因為佢敢言，抽時事水而睇，咁個班人對於轉變點解唔可以屌？
佢自我審查，請問睇開的我點解唔可以因為質素下降而屌？

重有咩叫損人利己？
你點知777 建制係損人不利己。唔比人地真心膠，真係覺得條例好？
你又點知777 建制無任何野比中共威脅住，比如家人在中共手，叫雞片係中共手。
即係官方來睇。損人無證據，利己都係無證據。你點証明到佢地有收受利益因而真心想香港沉船
咁請問我係唔係唔可以屌

我就當上面例子都唔適合，咁CCTVB自我審查係唔係都係唔屌得
CCTVB新聞就無你講的損人利己。
我需唔需要幫CCTVB諗埋佢唔自我審查，政府有機會唔發牌比佢，之後先屌得？

我針對的係佢自我審查的問題，一個講開時事點解佢要避重就輕，自我審查？對佢頭一個鐘節目有期望的我連解唔可以針對其問題來屌? 原來屌人都要拎資格。

所以中資係好有技巧 所有資源配哂落達哥度 等佢多一重思考

無欠
只不過一直都係大家一廂情願達哥會幫大家發聲又或者宣傳64,69...
其實都無話一定要佢表態支持又或者鼓動D人去參與
只係想佢描述一件事,或者當新聞咁講講唔需要表態,都無做到...
我真心希望達哥只係因為接job簽咗約唔可以講敏感話題
而唔係想賺D潛在支那金主嘅錢而自我審查
如果係因為自我審查而完全唔提我真係會好失望
原來所謂嘅初衷就係錢

香港社會講事實同表態有咩分別？你想達哥講建制派所看事實定社會所見事實？呢個香港社會係咁無奈，你講完送中表像，d人實追問你其他細節，到時咪一樣你班紅衛兵插

仲有句叫”天下無不是的父母”
咁係咪要愚孝完全聽哂父母指點？

陳述事實同表態更係有分別，你陳述左可以唔表態。
不就事件發表任何意見。有人追問你可以保持沉默。
如果有做到最少度的陳述事實，我就唔會屌。

我上面都有講
如果連陳述事實都要怕，咁一開始就唔應該做一小時打FIFA講時事。之前就唔好做暗示六四，撐佔中。

無人可以否認佢有一部份人氣支持係頭１粒鐘累積返來。咁佢依家轉方針，講新聞避重就輕，作為觀眾的我點解唔可以屌

佢講時事係幾年前開始，邊有人想像到個社會政局變得咁快，以後大家講咩都得，無人批鬥你，呢刻唔表態都比人開十幾個post屌

以前講咩都得。 打錯字

以前講咩都得係因為無撈大陸油水。
依家香港都味去到立場／講表面事實而比人拉（至少而家），去到的話香港就同大陸無分別。

咁一定實有人盲反，但同時都有人盲撐。
至少我就只係因為自我審查問題而屌。

建國之後一定要將達哥處以凌遲炮烙

fans 屌個偶像變質好正常
屌得最大力嗰啲永遠都係最 invest 嗰啲
樓主肯定冇乜點睇過達哥

有邊個台灣藝人認祖歸中之後冇人屌
羅志祥啲 fans 燒碟添啦
班 fans 都係搵個地方討論發洩下啫

利申冇睇過達哥

曲到圓

認同

On9仔 唔表態冇問題
呢家係連提下都驚 裝傻
維穩封帳禁言

你同我都係鍵戰當然咁口響啦

想睇返TWITCH重溫可唔可以講下邊到維穩封帳禁言?

達哥變曬

得你睇得出係曲

呢啲係無得迫 我都唔會去洗佢版屌鳩佢諸如此類
但佢以前一路夠膽講嘅野 而家連提一提/打少少擦邊球都唔敢 咁唔係要迫佢表態 係佢自己放棄左一直嘅立場
以前仲敢提大是大非 而家講都唔講 談何導人向善？

其實成個post冇人敢回應一句
如果達叔他朝一日 因為敢言
俾中共挾左上去 你呢班日日係到睇直播既毒撚
有咩能力去救佢？
如果你地係咁勁 銅鑼灣書店老細都唔使坐洗頭艇啦

大j有講 咁係佢敢言 直得佩服
有一日有咩事佢預左
或者佢估唔到會發生咁既事
但驚就有錯？ 都係果句啦
有咩事你做到d咩去救一個俾你地推出去死既人？

收皮啦 唔撚睇就唔撚睇㗎啦
我又欠咗你咩 迫人睇

他日爭取到民主，連登仔就係袁世凱既角色

達哥唔係有簽約有錢收的嗎？
純粹講回報果度

我到而家都唔明班人同達哥有咩血海深仇
由backup佬開始，明明係backup狗理虧在先都可以顛倒是非咁狙擊
呢排直頭係火力全開，殘體字事件，64/69更加令佢地執到寶咁，見縫插針有位入就開幾個post狙擊
唔同既係今次佢地用埋啲政治大義做招牌指控人親中，真係影響到班小學雞幫佢地洗版，一講道理就俾人話係达粉
究竟佢地發生咩事？

個社會冇言論自由，發表意見要承擔後果，係個社會既錯定唔發聲既人既錯？

兒登仔不嬲係咁

我覺得都似接job簽咗約
呢期好似有VTC同勞工處廣告
可能政府同公營機構呢方面有限制

波台狗以反主流為己任，而且好多都係雙失廢青唔抵得本身同為loser既達狗事業有成，加上近排都冇c朗美斯邊個勁d既post，佢地冇野做就要搵其他人出火

個人嚟睇呢，佢哋繼唔繼續嘈落去好睇九號嗰日嘅局勢發展

若果9號嗰日冇乜事和平散去嘅話呢， 10號嗰日佢哋就應該會鳥獸散，chatroom回復正常

但如果爆咗啲咩雨傘呀或者魚蛋咁嘅事，咁應該會繼續再嘈佢一段時間

但係完咗呢一水，以民陣嘅取態就應該再想喺臨表決之前搞多次遊行
到時就應該會再嘈多佢一次

立此存照

所以我都希望達哥只係因為簽咗約唔提得
而唔係因為自我審查...
因為一件事你唔講唔提懶係中立
比起依附當權者,做三毛去抺黑去扭曲,係更加恐怖
你唱衰件事,都會引起討論,有立場嘅會去搏,唔知咩事嘅可能會去搵發生咩事
但唔提唔講...好快就會忘記,滅聲...即係支那成日講嘅冷處理
所以...真心想達哥出嚟交代一句...

班廢青冇工開冇女溝，人生意義就係上網反主流搏人屌報復社會

全post唯一真理

要不是backup佬，
達哥現在什麼都不是～

打緊字嗰時都打咗幾個冷陣

你=反69

你只不過係冒著比人"係mon 前"屌柒嘅風險
但就要求達哥冒著俾人的返上去嘅風險
唔係講緊個風險一定要對等
但點解大家都係一個普通香港人，沒後台沒退路
但就要達哥去承擔你期望嘅風險？
你有得選擇表態佢就冇得選擇沉默？

另外點解一定要講到佢選擇對大眾沉默就表示佢支持送中/唔出席69咁?
達哥自己話你知？

最重要佢地點屌，達哥都反駁唔到

搵啲政壇中人同個打機嘅比？
你會唔會屌777做咩唔開live 打fifa?

你智商有冇30? 打得出呢句咁既ON9野

咁多人睇佢台，你知唔知其實有人監視緊佢個台，你地講緊係冇所謂，佢講完係好大機會出事

老實講句 要反達哥 我寧願反連登
其實我由高登到連登睇得出 連登App出現更加令依種風氣發大
但亦都因為咁 出現咗好多不穩現象
仲好記得前排膠袋笠頭自殺 仲有幾單
雖然唔知關唔關事 但一定有影響
根本連登依類討論區 唔應該存在
因為大家講野都唔會經大腦

咁不如以後一律所有時事都唔好講啦
咁會冇咁肉酸

之前害死濕疹妹成家條數都未找

我智商一定10都冇啦
咁你可以解釋點解"一定"要一個開台打機嘅人講你期望聽到嘅政治議題未？

知唔知咩叫公眾人物
話題已完
小學雞post

救到咩

嘩，睇返一晚嘅留言，全部反嗰派都好似小學雞咁
要求他人無條件為自己服務，甚至覺得要人賣命都係理所當然，世界中心圍住自己轉
雞：媽咪我想食雪糕！
媽：（繼續行
雞：哦！你唔買雪糕比我食！你以前明明會買比我嫁！
媽：（繼續行
雞：因為你份人工係阿爺比你嘅，阿爺最憎我，所以你唔買！
媽：（繼續行
雞：人哋隔離屋陳太都買比小明食，點解你就唔買比我？
媽：（繼續行
雞：你岀得嚟行街就預咗要買雪糕比我嫁啦！唔係你岀街嚟做乜？係必然嘅！冇得唔買！
媽：（繼續行
雞：做咩唔岀聲，講呀！點解我冇得食雪糕！
媽：（繼續行
雞：〈仲有好多奇怪說話不能盡錄〉

返到屋企

爸：阿仔做乜發脾氣唔食飯？
媽：佢叫我買雪糕，態度差不突止，又煩，對咗佢幾多年呀，鬼唔知呀我答佢一句佢就還我十句，不停問問問叫叫叫斷章取義，我唔想喺街潑婦罵街咪唔鬼應佢，日日煮飯佢食，生果都切埋比佢呀，為咗雪糕就咩都講得岀口，呢個仔都冇得救，自己冇能力買，就迫個阿媽買，佢都唔知，嗰間啲雪糕加咗大麻，又大大聲喺人哋門口講啦喎？買又死唔買又死，真係人都癲

小學雞明明坐喺旁邊聽到晒，但口裡就細細聲：我想食雪糕有咩唔岩呀，我係你個仔你唔買比我買比邊個，咁多錢留返嚟買棺材定骨灰龕位呀，小明大強個阿媽都會買，你就試食都唔肯，唔買雪糕學咩人岀街呀，如果唔係你生咗我，你點會日日有飯開呀，食塵就有你份，收咗阿爺啲家用就冇我呢個仔啦⋯⋯下略一萬字無限loop

哦得啦 一野話晒全部人細路仔發脾氣
完全係幫港出聲果類垃圾既logic

block得

仲有呀，我反駁你班盲反呢，逐點嚟講嫁，基本上係全部都回應過（無限重複唔計，根本冇追post，搞屎棍）
要反對我嘅論點，得，你一次過，逐點逐點針對我嘅論點嚟駁，唔係閂埋對耳，自己有自己講唔聽人講你就贏嫁，咁叫自慰，即係你哋口中嘅打飛機呀

不服來辯
你哋啲言行成熟在哪？
冇料扮四條

話人小學雞lur雪糕食又好成熟？

即係用個例子嚟話你聽，你哋講緊嘅野係幾咁無理取鬧直接講你唔聽，唯有咬碎啲飯放入你口等你消化到囉

達哥冇欠我地
佢欠既係對自己既良心
幾年前佢講過無數次一番說話
「如果搵錢賣廣告要埋沒自己良心
我寧願搵少啲錢」
過左一排之後佢開始接廣告
個刻大家都冇反對啲咩
因為佢只係接啲普通旅遊飲食既廣告

但之後
佢開始接中資job
其實佢一定知道接完之後
要滅自己聲 唔可以再好似以前咁講野
咁點解當初仲要收呢一筆錢？

去到呢一刻
如果用以前睇達哥
咩都咁講既心態
再望返而家
失望都係好合理
因為係佢講完自己打倒自己既呢一番說話
當日就因為貼地先咁多人鍾意佢
而家紅左就離哂地

咁都無理取鬧
有好多人根本唔係逼佢講 只係對佢失望

唔好再話人無理取鬧
你自問幾時開始睇達哥
自相矛盾到呢個地步都仲要盲撐？

係大是大非中
唔表態已經係表左態
雖然個刻我冇入到chatroom
但如果成個chatroom都洗8964佢都冇講半番說話
再加上佢仲要ban人
咁已經知道佢心入面既取態
而唔係要逼佢支持某一個立場而表態啦

我一直都話，失望同屌到上天花板係兩種唔同嘅反應，如果大家都識平心靜氣，佢都叫有機會同大家交收，因為講係唔會死
依家你睇返個post，幾多人反駁唔到我仲大叫佢死係應份，比著你，會唔會為咗討好呢班人選擇自己死

追post啦on9

追post啦on9
我又想知我自相矛盾喺咩位

大家願意為個小人物表唔表態而鬧到面紅耳熱, 先係成件事最唔公道嘅事

追post啦，回應過了，民建聯手下嘅走狗

「嘩，睇返一晚嘅留言，全部反嗰派都好似小學雞咁」

我追完就係見到你總結呢一句咋

屌佢係再落一層
而家佢做緊既野
同一個雙面人冇分別
仲要係呢啲大是大非重要立場上
俾人屌都係好合理

再講
去到呢一刻
佢都係冇出過任何聲
大家反觀過去同呢一刻既佢
點解唔屌得？

係呀，選擇性文盲係睇唔到消化唔到啲字，我明

係呀，有風駛盡利，所有野都要屌到人哋跌落懸崖先識停，香港人吖嘛，睇人仆街最開心

除左人身攻擊你仲識乜野

句野唔係你自己講？
自己講完 人地引返出黎又話人bias？
好好笑喎清

樓主又話自己認真回應
唔係話要攻擊你啲咩
但俾啲成熟少少既回應都好啦
你點樣可以推翻達哥做緊偽善者 雙面人呢個角色
而同佢以前講既野互相違背
呢一點唔係話單純睇佢打機就話可以接受哂
因為係由佢自己把口講出黎
話自己一定唔會做呢類人

佢見到相反意見就一句ban埋黎話人唔成熟
又話人發爛渣lur雪糕食
真係唔知邊個先唔成熟

又話我人身攻擊，你除咗話我之外，有冇針到我講嘅point回應過，我講咗咁多論點全部睇唔到，笑9你班盲反就拎岀嚟講，岩嘅，香港人吖嘛

當初上位既時候講一套
而家做就另一套
乞人憎唔係合理咩？
點解仲會撐落去？
你個角色係做一個充滿憐憫既心既人
睇唔過眼佢俾人屌到萬劫不復所以開post抒發感情？
如果係咁既話
唔洗講咁多廢話既
人地有人地既感受
你唔會塞得住人地把口點屌人
因為事實件事錯係錯在點解達哥當初會講呢番說話
咁個post就完左佢

如果你個立場係支持佢咁樣做
咁你就俾人屌埋一份都好合理

我不嬲同此名人品行唔洗端正，d片好睇就得。一撈政治就出事。
利申：冇睇開達哥，支持伍公子

嘩 又標籤多一樣 好叻仔喎

其實要講既好多巴打都講晒 包括樓上個elric巴打 係你死都話人盲反又唔成熟

好認真講，我最主要想講嘅係，唔好迫到盡，推人去死，唔明可以睇返1樓
我都講咗失望同屌到首無全屍係兩種態度
我只係覺得，佢冇做傷害香港嘅事，冇為狗共講過說話，冇講老屈默認係唔合理，全部啲意思係你哋自己強加上去
一味叫人帶頭，人哋有冇說想帶頭，想退返落嚟唔好咁岀位保護自己係錯，你哋又何嘗唔係匿埋喺個mon後面？自己有資格驚佢冇資格？佢識無限復活？
其實以上說話已經講咗好多次，你係要大叫我唔追post你咬我食呀我都冇你辦法，唔奉陪啦

見到條友大叫就反感，巴不得佢就d收皮

达狗都咁多Fans?要佢死需要理由

借完高登+連登上位
然後食到中資本就話想退落黎封口唔講
會唔會覺得太有趣？

叫人用回鄉卡夠條達哥死十次喇下話

知唔知咩係平庸之惡?沉默係極權既最大擁護者

波台5毛嚟

佢藍絲唔係問題，但佢借反中起家，之後比政府招安，立場就180°轉變，十足公墓員/官員嘴臉。

阿信屋林偉俊都係藍絲，我好崇敬佢添，因為佢有骨氣。

佢一開始係高登開post宣傳
都仲可以叫借高登上位
但連登?
笑死人咩
打機打到要人表態
唔知有咩為
其實係咪所有名人都要表態?

係咪所有明星/公眾人物唔表態=五毛 親共
一句係就得

當然啦，達哥只係“愛國”大軍嘅一部分。中央日後會對香港有影響力既人加強統戰，到時敢唔聽話即刻dick去深圳被抑鬱，及早歸邊都係明智選擇。唔係個個都夠膽違逆刁主席嘅旨意。

如果個個咁自私 提少少香港面對緊啲咩大事 都做唔到Ge 話 其實香港唔撚洗救 快撚 d 中港融合仲好

老實講唔係想達哥表態 佢持咩意見都唔關大家事
大家只係期望佢直播起碼會喺中立角度講下逃犯條例係咩一回事
例如通過咗會發生咩事同有咩影響 好壞都講
剩低嘅嘢俾觀眾自己諗
就算佢唔講自己意見都無問題 起碼等多啲後生會留意下呢件事
至於點解個個插達哥唔插其他藝人，kol 我覺得係因為其他人一直都唔敢講政治嘢 我地本身就對佢地無期望
但達哥以前係會講 甚至屌下政府 我地自然對佢有期望
慢慢紅咗之後變到依加隻字不提 佢嘅改變先係大家嬲嘅地方
不過我唔會怪佢 大家都唔係聖人 為名利而放棄自己固有嘅信念係好正常嘅事 公眾人物受嘅引誘更多 試下企喺其他人嘅立場睇啦
Anyway 9/6見

就係咁 好簡單架姐 達哥將原則理念同利益放係天坪上稱過 比較過得知道邊樣對佢重要啲 咪決定左佢既行為囉 咩企係雞蛋個邊 當冇講過架啦

64？我唔奉陪啦

D紅色字有3D效果。係咪我對眼有問題?!

成日叫人提提提，都無腦，呢d 敏感野根本無得中立咁提。尤其逃犯條例，點中立咁提？講話表面上佢係想引渡逃犯，實際通過左之後共產黨有機會隨便拉人上去打靶，所以大家係度反對？ 都低低地

不過點都好 無論支持定反對達哥既喺逃犯條例件事上面應該都係同路人 唔好咁易俾人分化到

你on撚9架？個post我開架咩？
樓主開post 又唔回應得又唔討論得？

屌那星 都低低地
大把人嘈佢係因為佢完全當無件事呀
連中立陳述都做唔到

而家叫佢帶頭衝咩？

佢呢2日頭一個鐘都唔踢波講新聞，轉做玩MK就知佢其實有心避開講新聞講政治，成班濕鳩仲係咁叫佢表態。

佢而家知名度已經唔同往日，有d野應該講有d野唔應該講，唔同你地班鍵盤戰士冇人識，點9up都得。
再者佢表左態對件事又有幾大幫助同影響呢？

坐係電腦前面既你不如做好自己，69企出黎仲好啦，逼人表態為乜？

如果佢而家亂講野，分分鐘唔係錢既問題，有d野唔洗講咁白既

on9，如果因為佢講呢d言論會有人生威脅既就更加要支持今次行動啦，送中就正正係會造成你所講既野

幾千人既台 你話冇影響真係冇人信
如果真係冇影響 咁任佢講逃犯條例都冇影響啦 驚條柒？

更何況唔係一定要佢表態 客觀事實講返件事姐

驚有威脅而縮沙

換黎既只係下次更大既威脅

其實得琴日姐 前日64都係玩fifa講新聞
mk上兩個禮拜都會有一兩日走去玩 唔一定關避唔避事

On9 如果條例過左，達哥講過咩有機會被秋後算帳，但你地班冇人識既濕鳩只要係條例過左後唔行差搭錯，根本條例唔會威脅到你地

反送中絕對支持，亦都要自發實行，但下下要其他人表態就唔多洽當

所謂豬隊友就係你呢啲

你唔驚威脅我鼓勵你69當日做先鋒第一個衝最前，記得拍埋片

要秋後算帳既話 佢都比人秋番佢既雞蛋高牆論啦
佢今次衰既係之前一直有表態，但而家紅左就唔去表態。

你紅左 做左公眾人物更加要做好榜樣 比d後生仔知道而家個政府係點，中國共產黨係點！

一直有表態？舊年表左咩態？點解舊年又無咁多人嘈？而家班友根本就係跟風鬧人。

我而家叫達哥第一個衝咩傻閪?

連登真係好撚多傻閪 基本邏輯都冇 痴撚線

連登仔反既秒殺, 人地鋪仔生意都肯公開講69 啦
呢度班傻鳩仲幫達狗講說話係咩心態

兒登係咁上下

我話緊你唔驚人生威脅wor 傻閪，你唔驚點解你唔衝啊？識唔識字啊低能兒

你咁叻點解唔拍條片講下啊

屌你啦
好耐之前達狗又表態
而家就咩都唔出聲
唔係為錢 為咩
呃鳩兄弟觀眾
收皮啦

出埋呢個留言就唔再同你班波台狗嘈
你地都識玩達哥係公眾人物
講野影響到好多人
可以令更多人69上街
但有冇諗過 到時d後生仔因爲達哥一句而上街遊行
到時d 後生仔出左事/被人拉
邊個負責任？
點樣賠返個仔女俾人？
你班連登仔到時咪又係笑9人傻仔/屌達哥哄人上街俾人拉
但達哥可能就會因為自己一句說話毀左d後生仔既前程而內疚一生

達哥一直都係教人自己思考 而唔係人講咩 你就做咩
如果香港人真係唔識思考 要人指示佢點做先識做
咁同中國d 豬有咩分別 呢種人真係需要自由咩？
講到尾 達哥正正因為係公眾人物先要謹言
如果我係達哥都唔會表態
我寧願俾你班連登仔屌
都唔想到毀左d 後生仔既前程先黎後悔
利申：69會上街 但唔關你班連登仔事

你可唔可以簡單咁中立陳述下逃犯條例？
小弟中文差 我覺得有d 思考既人聽完所謂既中立陳述後 點都會反對逃犯條例
我真係諗唔到條例有咩實用既好處可以作出平衡既中立陳述？

嘩 出街行下都毀一生 我好撚驚喎

雨傘運動 受傷既人 坐監既人 黑警暗角打獲
連登仔真係最符合香港人呢個身份
咁7善忘
64去維園班友就唔岩喇
89年件事記到依家

繼續非黑即白囉你咪

香港窮到只係得返達哥一個咁

話佢為錢既，邊個返工除左為興趣之外，唔係為錢呢？

出賣backup佬？ 無任何合約/他人同意之下就擅自攞人地既野黎無本生利
我唔知你地係咪做開大慈善家先講得出"出賣"
而且達哥邊一忽真係靠back up佬先紅？
那來的自信？
實際輔助達哥剪精華只係得
"MUV1668" "Tat Story"呢兩個Youtube channel
達哥既個人才華亦都唔洗我多講
單係每次開台不停講兩粒鐘既野已經唔簡單

隻game得英文同簡體字，但係用簡體玩落易明d , 又有咩問題？
老實講，以前買正版既意識未有而家咁強之外，好多人都係玩翻版
咁以前好多game都未必有中文，都係靠漢化，但係又未必有繁中，得簡體，咁咪照用簡體字囉
就算上網down落黎d動畫/日劇既翻譯有一半都係簡體啦，咪又係照睇
定係你地覺得要真正消滅繁體字真係咁容易呀？
成班人係到大驚小怪

成日諗住點樣做低達哥
香港人真係又幼稚同可憐
難怪香港無得救
香港人思維同大陸人既思維可以話係無縫接軌

拎返愛情做比喻
另一半以前有做開
宜家唔做
係咪等於唔愛你？

同樣地達哥以前講開
宜家唔講
係咪等於政治取態變左？

唔好拎大J呀伍公子黎打丁啦
以你地話要每個人表態黎做標準
佢地都只係做返應份既事
咁有咩好打丁？

你地話達哥唔講就係自我審查又河蟹
會唔會係太武斷？
佢宜家咁做就等於溫水煮蛙？
點解唔係你地FF太多？

好了而家達哥休台直至另行通知
咁多位所謂兄弟嘅目的達到啦
達哥如你哋所願收皮了

算鳩數啦
屌佢啲人有幾多真係每個月都有訂閱達哥支持下 成班只係當達哥嘅直播係免費娛樂
大佬呀 人地都要搵食嫁嘛 邊似得你地班連登仔剩係識用鍵盤話自己月入70k 80k

唔知班傻鳩下一個反邊個呢?
愈主流佢地愈鍾意反 根本心理變態
反黃子華?
定反美斯反C朗?

算啦樓主 已經冇你咁有心機同班細路講道理
佢地真係覺得係佢地一手棒紅達哥
人地要連登仔講乜就跟住做乜

逼完人表態佢地又會付出返啲乜？
叫人表態就口響
之前何韻詩，明哥呢啲黃絲藝人，連登仔有幾多有俾過錢睇人演唱會/買人CD？
達哥表完態等班鍵盤戰士養？死得啦

達哥收左山喇喎，咁而家下個到邊個呀? 俾個名黎啦
你地而家係唔表態就要反呀, 唔係淨係反達下話?
答我呀屌你老母

其實表唔表態係其次 有班人想睇達哥收皮

真係白色恐怖黎

張敬軒, Eason, Kay, Juno

就來梅姐同哥哥都要起埋個墳頭出來表態架啦

仲話唔係紅衛兵

成個連登變哂 變成兒登 比班小學雞攻陷 為反而反 唔表態就等於奶共
大佬呀 唔好咁痴線啦 人地公眾人民講錯野 又會比記者玩 比網民屌 比班明星youtuber團插

唔知當年天與地出街果時班連衛兵出左世未

呢個post咁長
應該好多人唔會詳細追post
我唔介意講多次
今次反達哥既原因好簡單
就係因為佢做雙面人
以前講過既說話唔算數
為左錢甘心滅自己聲
所以大家先聲討佢

On撚尻
當自己邊個

班傻仔以為自己好正義
家下backup 佬笑出聲

一個叫做所謂公眾人物既人
做完件事唔俾人屌得?

Catgirl

睇下，冇出聲都已經俾人話三宗罪
惡撚到

冇人理自動收山

如果你覺得一個原本一直以黎都會出聲既人
係呢一刻冇再講政治既野
好似早幾日64
成個chatroom都留緊8964
佢連回應都冇
即使冇出聲
其實已經係表左態
唔係話邊個惡
所有野都係由佢自己把口講出黎
講一套做一套
以前係由佢自己講
"唔想做偽善者"
"唔會為左賺錢而需要埋沒自己良心"
去到呢一刻
連講都唔夠膽講
大家亦知道咩原因令到佢唔再講政治野
當初就知道收左一堆中資廣告費而要令自己滅聲
咁點解仲會揀收呢筆錢
聲討佢唔係好正常?

唔好同我講達哥都係人
佢都係搵食姐
當初佢就係當觀眾係兄弟
肯同大家交流
又係高登/連登主流意見
大家先會咁鍾意個陣既達哥
去到呢刻
已經變哂質

你可以支持
你可以反對
你可以唔出聲
但你唔可以因爲某人對某立場支持/反對/唔出聲就target人
不過算了，連登係唔會明咩叫人權，自由

呢個只係你鍾意佢嘅原因，
唔好套晒落全部人度

你認為佢今次既立場單純係中立而唔想出聲?
去到呢一刻
佢連評論/回應都唔夠膽做
已經係表左態
我亦都覺得聲討佢既原因唔係因為單純佢唔表達自己立場
而係因為佢以前講完既野
而家做唔到
做緊雙面人呢個角色而反佢

出面d人不斷偷換概念
話點解唔問邊個邊個紅人
因為達哥就係達哥
其他紅人以前有冇講過佢個番說話?

如果你出發點在於單純睇佢打機
ok既
我自己由12年開始睇
16年之後冇再睇
我諗好多舊觀眾對呢一刻既佢都好失望
而我又未至於話要反佢
但最少我會明點解大家係呢一刻對佢咁反感

我相信我都唔會改變到大家係呢一刻既觀感
你覺得佢唔表態而要俾人聲討好可憐
覺得佢有自己立場唔應該俾人鬧
但換轉個角度
點解大家要聲討佢
就係因為佢以前每次大是大非都會表態
去到呢一刻居然唔夠膽
先係真正原因

所以咪睇伍公子喱啲識即翻譯英文
又識講人話嘅人打機都唔睇達哥

你又知backup佬無係入面?

預左啦

就算要搵都搵d名氣大過達哥既逼佢表態
真係講句您老母都唔識達哥係邊個啦
邊個達啊，吳孟達啊？

打劫都搵銀行打劫，
仲周街打人荷包咁易滿足咩？
同埋都認同樓主，
到達哥出事您班叫達哥表態應聲蟲又會做到d咩？
要繼續做連衛兵就繼續啦，
我係達哥都潛水避風頭

佢唔好彩比班有心人利用姐

連登仔打左好多字支持佢了

用殘體就講到迫不得已咁
而家俾佢揀就揀唔出聲

"唔想做偽善者"
"唔會為左賺錢而需要埋沒自己良心"
呢d佢自己講

今日俾人睇到佢變哂
唔知仲有乜好兜

達狗玩個人祟拜玩到癲左，咁多人做曬達衛兵，好恐怖

vod睇唔到被bam留言的
要live先得

利字當頭

連登仔玩批鬥玩到癲左，咁多人做連衛兵，好恐怖

hater hate 字當頭

想知負皮呢個reply或者張圖嘅人係咩心態

五百幾正評, 連登仔唔好再逼人69上街
條例通過左, 示威者俾人抽後算帳
係唔係你哋救佢地?

十分認同, 所69唔會出黎, 我驚比人位

大家唔應該上街，達衛兵話好危險，都係自己利益緊要

上街只會俾達狗笑

所以上街咪係自願囉
有人迫你上街？

連登仔好多都係小學雞 無獨立思考能力
成熟民主除左有言論自由亦有不表達政治取向自由

成班小學雞得把口講民主就叻 係度迫人講
同大陸人上網迫人講愛國有咩分別？

連登仔係網上打咗幾隻字屌D人仲掛住返工=文革=紅衛兵=剝削我自由=我被逼害

連登仔講咁多69=紅衛兵式洗腦, 都係不文明不尊重個人自主

終於有巴打講返句公道說話
有時真係好唔抵得成日玩政治綁架
唔表態就話人三毛

咪話bam撚咗嘅睇唔到 你圈依啲未bam既做乜柒
你reading拎乜

咁即係任你屈咩都得，睇replay 又話唔得，自己又無比得出證據有ban 人。低級hater

到時表左態達哥之後被自殺
之後又一堆post請珍惜達哥
一星期再講其他話題屌呢樣屌果樣
自己就係房 真名都唔敢用

咁twitch係咁撚樣運作 屈你老母咩 傻鳩達粉係咪全部都係有被害妄想症
你係唔撚信嘅咪依家入我channel test一次

test 你老母咩，好後悔浪費時間回你條野蠻廢青

嘈來都費閪事
以後見一個block一個

我覺得成個不滿係因為用左殘體
攪到俾人追擊

我就覺得唔駛咁批鬥嘅
不過佢一決定殘體就無睇啦
估唔到會俾人屌到摺埋啫
抵啦

玻璃心

麻煩cap圖比d證明

公道少少，達哥係咪上世好撚窮，今世一定要奶共搵食

人類本惡先有制度呢回事
冇嗯邏記必定有戰爭

巴打你咁叻不如你拍條有樣既表態片上YouTube
利申：一次都未睇過達哥既片，唔係五毛，但69亦唔會上街

背後既邏輯係點?

本身住公屋，而家住康城
你係咪幫佢供樓阿？唔係就收句聲

佢唔係住油塘咩

多謝爆料
原來搵到桶金買埋私樓

成班連衛兵書都未讀完
做鍵盤戰士就最叻啦
喱埋喺電腦後面講咩都得
邊個唔順眼就批邊個
人地仆街人地事
有d咩事仲有daddy比零用比自己洗

住垃圾站都叫搵到桶金
你連首期都俾唔起憑乜話人

成日見到佢係油塘點住康城

康城垃圾站你估平㗎？
你連康城都買唔起就收收皮先啦，學下人地搵真銀

一開頭佢為左呃人睇佢用左劉以達打機個標題
我都比佢呃左入去，睇多陣知道唔係都即刻出返去無睇過，點知條撚樣越來越紅，到而家直頭用撚埋達哥個名，係咪劉以達上世欠左佢？

係

買得起又要俾你知咩...

唔好覺得一齊上連登就人人都同你一樣

𠵱句留返你使

完美世界（北京）網路技術有限公司
總部 中國大陸北京市

咁講既個個奶共藝人都咪撚屌啦

同埋 戇鳩既不嬲係啲濕鳩達粉囉 幫人諗好藉口 成個代言人咁

推

用腦先啦
奶共藝人係講緊撲出黎話自己愛國 屌鳩黃絲果班人
如果佢真係吹奏大陸既 咁冇野好嘈啦 咁多人嘈就係因為佢純粹冇出聲就比你地屈奶共呀嘛